{
   "pages": "?",
   "result": [
      {
         "blue": 85,
         "count_liked_by": 0,
         "green": 129,
         "hashtag": [
            "paodequeijo",
            "minipizza"
         ],
         "hue": 0.1264367816091954,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/8d33f9ec565fd5d4de9ca7b0322bc03f/5DB860B1/t51.2885-15/e35/66889811_290574091747326_8224521613050511906_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.25663716814159293,
         "liked_by": 0.0,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Bonsucesso, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "219393343",
            "name": "Bonsucesso, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Bonsucesso"
         },
         "photo_id": "2083536541866686698",
         "red": 143,
         "ref_timestamp": 0.9979031992031528,
         "saturation": 114.0,
         "shortcode": "BzqNXIegnjq",
         "taken_at_timestamp": 1562596932,
         "text": "Garanta j\u00e1 o lanche da tarde, temos p\u00e3o de queijo e mini pizza. \nPedidos 9864 64177\n#paodequeijo #minipizza",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/2ed4f1973ea60921a8c8e8f739da1cb3/5DB03754/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/66889811_290574091747326_8224521613050511906_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 0,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 121,
         "count_liked_by": 8,
         "green": 145,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.06666666666666667,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/e5a12979c99e66fb508f911766bfa13e/5DC42755/t51.2885-15/e35/s1080x1080/65387875_157710752029228_8336682937605063992_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.2,
         "liked_by": 6.553348351423306e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Bonsucesso, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "219393343",
            "name": "Bonsucesso, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Bonsucesso"
         },
         "photo_id": "2083534616488185580",
         "red": 181,
         "ref_timestamp": 0.9979030529595324,
         "saturation": 151.0,
         "shortcode": "BzqM7HVAg7s",
         "taken_at_timestamp": 1562596703,
         "text": "Microblading \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\nAgendamentos pelo WhatsApp 976461299",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/4f510018aa3d5468905826cf672757d7/5DB28CE2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65387875_157710752029228_8336682937605063992_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 70,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 108,
         "count_liked_by": 1,
         "green": 110,
         "hashtag": [
            "pitbull",
            "apbt",
            "americanpitbullterrier",
            "pitbullbrasil",
            "pitbullrj",
            "royalcanin",
            "vaitercachorronapraiasim",
            "premierpet",
            "cachorreiroscariocas",
            "pitbull_instagram",
            "meupet",
            "petrj",
            "filhodequatropatas",
            "clubedospits",
            "pitscontraopreconceito",
            "bluepitbull",
            "pitbullblue",
            "petblog",
            "pitbullbrasil",
            "pitbullcarioca",
            "parcaodalagoaoficial",
            "granplus",
            "lovedog",
            "pitbullmom",
            "cachorro\u00e9tudodebom",
            "aumigospitbullsgp",
            "apbtlife",
            "apbtlovers",
            "pitbullfamily",
            "zeedogbrasil"
         ],
         "hue": 0.030303030303030293,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/bf3deb7436d7b7d3443b14460ca42507/5DB9BFC9/t51.2885-15/e35/65195311_148301536250328_4842226472503306976_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.04888888888888889,
         "liked_by": 8.191685439279132e-06,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Rio de Janeiro, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "213088533",
            "name": "Rio de Janeiro, Rio de Janeiro",
            "zone": "Rio de Janeiro"
         },
         "photo_id": "2083518093658653046",
         "red": 119,
         "ref_timestamp": 0.9979017948812257,
         "saturation": 113.5,
         "shortcode": "BzqJKrPn4F2",
         "taken_at_timestamp": 1562594733,
         "text": "Esse friozinho est\u00e1 me dando uma pregui\u00e7a... Nem levantei da cama ainda!!! \ud83d\ude34\ud83d\udc3e\ud83d\ude34\ud83d\udc3e #pitbull #apbt #americanpitbullterrier #pitbullbrasil #pitbullrj #royalcanin #vaitercachorronapraiasim  #premierpet #cachorreiroscariocas #pitbull_instagram #meupet #petrj  #filhodequatropatas #clubedospits #pitscontraopreconceito #bluepitbull #pitbullblue #petblog #pitbullbrasil #pitbullcarioca #parcaodalagoaoficial #granplus #lovedog  #pitbullmom #cachorro\u00e9tudodebom  #aumigospitbullsgp #apbtlife #apbtlovers #pitbullfamily #zeedogbrasil",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/b7986719ddcbbb9e610bb48554f429bc/5DB7640A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c6.0.1067.1067/s640x640/65195311_148301536250328_4842226472503306976_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 140,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 92,
         "count_liked_by": 2,
         "green": 52,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.7708333333333334,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/cdf7efb46bd0b8a75303de5d8456cc0c/5DA3B60C/t51.2885-15/e35/66132792_354563305231868_5212932433636700891_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.28169014084507044,
         "liked_by": 1.6383370878558264e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083504318790710135",
         "red": 77,
         "ref_timestamp": 0.9979007462697638,
         "saturation": 72.0,
         "shortcode": "BzqGCOZgzN3",
         "taken_at_timestamp": 1562593091,
         "text": "INGL\u00caS COM FILMES E S\u00c9RIES \nPARA INICIANTES \ud83c\udf9e\u2665\ufe0f\ud83d\udcda\ud83e\udde0\u2728 1/3\n\n1a regra \u00e9 clar\u00edssima: escolha filmes e s\u00e9ries que voc\u00ea ama e divirta-se assistindo! \u2665\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udffd \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u26a0\ufe0f \u00e9 importante lembrar que nem todo filme e s\u00e9rie \u00e9 indicado pra quem est\u00e1 come\u00e7ando. filmes longos e com uma linguagem n\u00e3o adequada ao n\u00edvel iniciante podem ser cansativos e frustrantes. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nse voc\u00ea tem n\u00edvel iniciante, escolha conte\u00fado que seja familiar para voc\u00ea em portugu\u00eas para facilitar a compreens\u00e3o do que est\u00e1 sendo dito. \nvoc\u00ea tamb\u00e9m pode rever aquele filme ou aquela s\u00e9rie que ama e j\u00e1 assistiu em portugu\u00eas. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nd\u00ea prefer\u00eancia a anima\u00e7\u00f5es e desenhos por terem linguagem mais simples, mas se n\u00e3o curte esse g\u00eanero, escolha v\u00eddeos curtos de entrevistas, not\u00edcias, receitas, tutoriais. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nIMPORTANTE! Assista sempre com \u00e1udio e legendas em ingl\u00eas! \ud83d\udcad\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udcac\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nComece aos poucos e sem muita cobran\u00e7a, mas comece! \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nYou can do it! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/cdf7efb46bd0b8a75303de5d8456cc0c/5DA3B60C/t51.2885-15/e35/66132792_354563305231868_5212932433636700891_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 210,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 106,
         "count_liked_by": 19,
         "green": 116,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.04504504504504505,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/7f950773969930d00b0373f8266bc6f0/5DAFC6E7/t51.2885-15/e35/65207956_473502476793836_656890095301390462_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.14979757085020243,
         "liked_by": 0.0001556420233463035,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083467800571029215",
         "red": 143,
         "ref_timestamp": 0.9978979663637386,
         "saturation": 124.5,
         "shortcode": "Bzp9u0KACbf",
         "taken_at_timestamp": 1562588738,
         "text": "Hoje minha princesa est\u00e1 completando 13 anos. Amor de pai, Te amo mto filha.\nQue papai do c\u00e9u esteja sempre com vc lhe guardando e protejendo. \u2764\u2764\u2764\u2764\u2764",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/c2c60830a0258e22ae18c6f2c9298a64/5DBE2A06/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.124.990.990/s640x640/65207956_473502476793836_656890095301390462_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 280,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 193,
         "count_liked_by": 4,
         "green": 193,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/4507788d914706025232c60f44787204/5DBBFF6C/t51.2885-15/e35/65303476_1224145377759845_8080665040751656677_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.0327455919395466,
         "liked_by": 3.276674175711653e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083353605343923078",
         "red": 206,
         "ref_timestamp": 0.9978892722124347,
         "saturation": 199.5,
         "shortcode": "BzpjxDkDcuG",
         "taken_at_timestamp": 1562575124,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/4744c988b6261a9c7c28fe139a95bf1b/5DA887BC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.25.1080.1080/s640x640/65303476_1224145377759845_8080665040751656677_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 350,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 182,
         "count_liked_by": 2,
         "green": 182,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/ecf0ed934f849e5706f9596aa22f6048/5DA35556/t51.2885-15/e35/64810297_450319595749502_5079770455103648635_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.016304347826086956,
         "liked_by": 1.6383370878558264e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083336285334664650",
         "red": 188,
         "ref_timestamp": 0.9978879541039954,
         "saturation": 185.0,
         "shortcode": "Bzpf1BDDfXK",
         "taken_at_timestamp": 1562573060,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/57293a639ed0a0ca767bb28d1aaaf17b/5DC2ADCA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.96.956.956a/s640x640/64810297_450319595749502_5079770455103648635_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 420,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 67,
         "count_liked_by": 32,
         "green": 73,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.09999999999999999,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/57f65770d4e29f02abd481fc8c8bfe6d/5DA01D8C/t51.2885-15/e35/66120362_141406657050309_4142524208627799452_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.07042253521126761,
         "liked_by": 0.00026213393405693223,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083211269892244640",
         "red": 77,
         "ref_timestamp": 0.9978784367735354,
         "saturation": 72.0,
         "shortcode": "BzpDZzWBISg",
         "taken_at_timestamp": 1562558157,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/34fd8c6384ba963d9a524a9a8cb9a9b4/5DBACB69/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/66120362_141406657050309_4142524208627799452_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 490,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 72,
         "count_liked_by": 3,
         "green": 104,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.08888888888888889,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/8588b101dad713383ec630247d3c05bb/5DB1317D/t51.2885-15/e35/65304047_453580268524260_4354152034434060866_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.297029702970297,
         "liked_by": 2.4575056317837395e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083117426802840422",
         "red": 132,
         "ref_timestamp": 0.9978712925491606,
         "saturation": 102.0,
         "shortcode": "BzouENKAlNm",
         "taken_at_timestamp": 1562546970,
         "text": "Ainda sobre a festa junina..\nBelo casal..\nLove..",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/ab1283b8c75bf3b11435f69d79058947/5DC63C98/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65304047_453580268524260_4354152034434060866_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 560,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 93,
         "count_liked_by": 70,
         "green": 100,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.3333333333333333,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/6c8e6a229550c0a079da095060a30a96/5DB0B158/t51.2885-15/e35/s1080x1080/65301906_622499608238896_1580751168244153564_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.03664921465968586,
         "liked_by": 0.0005734179807495392,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083103896221409673",
         "red": 93,
         "ref_timestamp": 0.9978702624576333,
         "saturation": 96.5,
         "shortcode": "Bzoq_T0gmGJ",
         "taken_at_timestamp": 1562545357,
         "text": "Depois de n\u00e3o assistir mais Faust\u00e3o os Domingos n\u00e3o foram mais os mesmos \ud83d\ude36",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/a45b26e00006755fc0ad96bdcd471af5/5DB40CEF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65301906_622499608238896_1580751168244153564_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 630,
         "y": 0
      },
      {
         "blue": 84,
         "count_liked_by": 28,
         "green": 86,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.030303030303030293,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/453e21fddffe66591e67c06ebc2239c9/5DA97D52/t51.2885-15/e35/s1080x1080/66316335_160928638292035_3440977370481752270_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.062146892655367235,
         "liked_by": 0.00022936719229981568,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083062765626631513",
         "red": 95,
         "ref_timestamp": 0.9978671313114718,
         "saturation": 89.5,
         "shortcode": "Bzohox-BKVZ",
         "taken_at_timestamp": 1562540454,
         "text": "S\u00e1bado de comemora\u00e7\u00f5es \ud83e\udd70\u2764\ufe0f",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/dedde2aa1d775d052cd6c3ebae962ace/5DA192E5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/66316335_160928638292035_3440977370481752270_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 0,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 97,
         "count_liked_by": 94,
         "green": 107,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.10416666666666667,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/dc258090f5c36d73d7d6f6f31e9f190e/5DA680F7/t51.2885-15/e35/s1080x1080/66041689_681821758947695_4496389737875446701_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.07692307692307693,
         "liked_by": 0.0007700184312922384,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083035111567522696",
         "red": 113,
         "ref_timestamp": 0.9978650257865086,
         "saturation": 105.0,
         "shortcode": "BzobWXHpfuI",
         "taken_at_timestamp": 1562537157,
         "text": "Brasil campe\u00e3o da Copa Am\u00e9rica e n\u00f3s t\u00e1 como:",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/9bfd617ba60587010d45e20dd377d383/5DBA1440/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/66041689_681821758947695_4496389737875446701_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 70,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 75,
         "count_liked_by": 38,
         "green": 75,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/23bed30ad8854918f6fceb30e7268221/5DA54B6C/t51.2885-15/e35/65385789_122040402387173_2969205270529969049_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.20855614973262032,
         "liked_by": 0.000311284046692607,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2083014957516936217",
         "red": 114,
         "ref_timestamp": 0.9978634911864216,
         "saturation": 94.5,
         "shortcode": "BzoWxFMn1QZ",
         "taken_at_timestamp": 1562534754,
         "text": "Olhe dentro dos meus olhinhos e me diga se existe uma crian\u00e7a mais linda do que eu!!",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/9ac747400632831ab225871c1ab04018/5DA513C7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.122.974.974a/s640x640/65385789_122040402387173_2969205270529969049_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 140,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 55,
         "count_liked_by": 16,
         "green": 58,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0625,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/d3347746157695ea69b6823f3b02f2ee/5DB3C7C3/t51.2885-15/e35/62595267_2329700150576764_4998367838313604277_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.06896551724137931,
         "liked_by": 0.00013106696702846611,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082956449810427800",
         "red": 63,
         "ref_timestamp": 0.9978590374614918,
         "saturation": 59.0,
         "shortcode": "BzoJdrpjy-Y",
         "taken_at_timestamp": 1562527780,
         "text": "Mano o trio e d+...<3",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/c0a37f83d61ec4a01cc649506b51c71f/5DB6E534/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.85.683.683a/s640x640/62595267_2329700150576764_4998367838313604277_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 210,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 246,
         "count_liked_by": 8,
         "green": 246,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/0ff1dbdb59b449ae151f7606f01af609/5DA66214/t51.2885-15/e35/65135441_146298679765719_312673161554200760_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.002036659877800407,
         "liked_by": 6.553348351423306e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082921116037713469",
         "red": 247,
         "ref_timestamp": 0.9978563476006653,
         "saturation": 246.5,
         "shortcode": "BzoBbgglo49",
         "taken_at_timestamp": 1562523568,
         "text": "A partir des segunda 08.07  serviremos almo\u00e7o. Entregamos no bairro, por enquanto.\nZap 97028-4473",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/0d4c7d6d7cbea4bd9f20c508a7818038/5DC2230E/t51.2885-15/e35/c92.0.634.634a/65135441_146298679765719_312673161554200760_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 280,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 128,
         "count_liked_by": 54,
         "green": 139,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.13095238095238096,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/430fc63117f6cc451f97e3be1daa7723/5DC3B13B/t51.2885-15/e35/p1080x1080/66488500_1306363056205214_5556075972227115832_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.05223880597014925,
         "liked_by": 0.0004423510137210731,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082899916908352691",
         "red": 142,
         "ref_timestamp": 0.997854733811893,
         "saturation": 135.0,
         "shortcode": "Bzn8nBSA1Sz",
         "taken_at_timestamp": 1562521041,
         "text": "Me patrocina @nike",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/334eed738627ab0c1e1cb9d91306dae8/5DA42D80/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/66488500_1306363056205214_5556075972227115832_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 350,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 87,
         "count_liked_by": 13,
         "green": 99,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.06060606060606061,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/e2d62748babb67bfdb2d2c234c8cdf8e/5DA52F11/t51.2885-15/e35/66471455_442225693035951_3526004084192868731_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.16097560975609757,
         "liked_by": 0.00010649191071062872,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082826449724990168",
         "red": 120,
         "ref_timestamp": 0.9978491407916844,
         "saturation": 103.5,
         "shortcode": "Bznr57opWLY",
         "taken_at_timestamp": 1562512283,
         "text": "Cada um com seu par \ud83d\ude0d",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/27868fb6eb6982e432605a9a35599ed5/5DAFB5F4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/66471455_442225693035951_3526004084192868731_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 420,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 111,
         "count_liked_by": 6,
         "green": 103,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.9365079365079365,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/ca44bf085287502038a3d30589798604/5DA175CC/t51.2885-15/e35/66773452_164049141302085_9223004882405103506_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.09333333333333334,
         "liked_by": 4.915011263567479e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082822594010519358",
         "red": 124,
         "ref_timestamp": 0.9978488470272067,
         "saturation": 113.5,
         "shortcode": "BznrB0uJ5c-",
         "taken_at_timestamp": 1562511823,
         "text": "As morenas \u2764\ufe0f",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/5d6ca86f6356e525ead9d417599fbdc0/5D9FD394/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.120.962.962a/s640x640/66773452_164049141302085_9223004882405103506_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 490,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 38,
         "count_liked_by": 137,
         "green": 44,
         "hashtag": [
            "atormirim",
            "brooklynburgerebeer",
            "carioca",
            "higien\u00f3polisrj",
            "vempracintra",
            "cachinhosecrespinho",
            "cachos",
            "kidsmodel",
            "kids",
            "sabado",
            "rj",
            "021",
            "seguidores"
         ],
         "hue": 0.047619047619047616,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/5ae2df56aca9fa2fdc661c93e269985c/5DAF5C62/t51.2885-15/e35/65192975_189784965348989_963781200769702755_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.22105263157894736,
         "liked_by": 0.001122260905181241,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082471443840775955",
         "red": 59,
         "ref_timestamp": 0.9978221144597331,
         "saturation": 48.5,
         "shortcode": "BzmbL6pBjcT",
         "taken_at_timestamp": 1562469963,
         "text": "Essa rotina de felicidade...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n#atormirim #brooklynburgerebeer #carioca #higien\u00f3polisrj  #vempracintra  #cachinhosecrespinho #cachos #kidsmodel #kids #sabado #rj #021 #seguidores",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/04a106e24dd5d9ad248fb0a3a6aad66d/5DAB3BD6/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.29.1080.1080a/s640x640/65192975_189784965348989_963781200769702755_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 560,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 141,
         "count_liked_by": 32,
         "green": 149,
         "hashtag": [
            "sobrancelhasnaturais",
            "sobrancelhastop",
            "designdesobrancelhas",
            "designcomhenna",
            "sobrancelhas",
            "henna",
            "cursodesobrancelhas",
            "curso",
            "rj40graus",
            "brasil",
            "estetica",
            "microbladind",
            "rbcolors"
         ],
         "hue": 0.08888888888888889,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/41c30ccc0edd65d1328cb4ff7afb072f/5DB88931/t51.2885-15/e35/65178351_208631953354104_1186542862698562730_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.05084745762711865,
         "liked_by": 0.00026213393405693223,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082424945855908351",
         "red": 156,
         "ref_timestamp": 0.9978185745977766,
         "saturation": 148.5,
         "shortcode": "BzmQnSBJ0n_",
         "taken_at_timestamp": 1562464420,
         "text": "A vida \u00e9 muito curta para n\u00e3o ter Sobrancelhas perfeitas\ud83e\udd70 \ud83d\udc8eDesign com aplica\u00e7\u00e3o de Henna\n\ud83d\udc8e Informa\u00e7\u00f5es de curso e agendamentos pelo WhatsApp (21)99534-6975 ou acesse diretamente o link na Bio.\n\nEsse m\u00eas de julho Bu\u00e7o gr\u00e1tis na realiza\u00e7\u00e3o do Design de Sobrancelhas.\n\n#sobrancelhasnaturais #sobrancelhastop #designdesobrancelhas #designcomhenna #sobrancelhas #henna #cursodesobrancelhas #curso #rj40graus #brasil #estetica #microbladind #rbcolors",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/487a6354a403fdc3842089888485e21b/5DAEE6D4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65178351_208631953354104_1186542862698562730_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 630,
         "y": 70
      },
      {
         "blue": 104,
         "count_liked_by": 115,
         "green": 121,
         "hashtag": [
            "party",
            "anos90",
            "kodak",
            "bonstempos",
            "saudades",
            "naovoltamais",
            "olhaopassarinho",
            "picture",
            "festadaprima",
            "coisalinda",
            "blogueirando",
            "soudosanos90",
            "noitedesabado",
            "beijos"
         ],
         "hue": 0.08854166666666667,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/f24747f21b207b500f78de0ba5772e45/5DC5B58D/t51.2885-15/e35/p1080x1080/65722807_2321987667887481_8149756312330688716_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.13445378151260504,
         "liked_by": 0.0009420438255171001,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082356444306784327",
         "red": 136,
         "ref_timestamp": 0.9978133596396783,
         "saturation": 120.0,
         "shortcode": "BzmBCc-psBH",
         "taken_at_timestamp": 1562456254,
         "text": "Da licen\u00e7a que eu vou tirar uma foto?\nQuando posso levar o filme para revelar? Isso quando a foto n\u00e3o sa\u00eda toda queimada. Bons tempos, n\u00e3o? \ud83d\ude02\n#party \n#anos90 \n#kodak \n#bonstempos \n#saudades \n#naovoltamais \n#olhaopassarinho \n#picture \n#festadaprima \n#coisalinda \n#blogueirando \n#soudosanos90 \n#noitedesabado \n#beijos",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/6e74aff90741d9b068edf55fdb7cd663/5DAB6D1C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.107.1440.1440a/s640x640/65722807_2321987667887481_8149756312330688716_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 0,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 139,
         "count_liked_by": 53,
         "green": 136,
         "hashtag": [
            "Higien\u00f3polis",
            "ruazinha",
            "escangalhasossego"
         ],
         "hue": 0.8333333333333334,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/37ffb360f90fc8d083b9ec280fe7766d/5DBA2AD6/t51.2885-15/e35/65590186_2849693975047454_2965946115946988492_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.01098901098901099,
         "liked_by": 0.000434159328281794,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082337934798987264",
         "red": 139,
         "ref_timestamp": 0.9978119502088036,
         "saturation": 137.5,
         "shortcode": "Bzl81GqA6AA",
         "taken_at_timestamp": 1562454047,
         "text": "37 anos de muita amizade e hist\u00f3rias mil... #Higien\u00f3polis #ruazinha #escangalhasossego",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/633727a25f01ff0bf9ce72fd4c2b0e3a/5DA80C7B/t51.2885-15/e35/c0.0.607.607a/65590186_2849693975047454_2965946115946988492_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 70,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 65,
         "count_liked_by": 90,
         "green": 73,
         "hashtag": [
            "missaopadrinho",
            "casamento",
            "pa\u00e7oca"
         ],
         "hue": 0.12121212121212122,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/f395aa08e1b353e2af76299ac975b94f/5DA69B6C/t51.2885-15/e35/p1080x1080/66843070_464959674071128_1712297527214927470_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.07913669064748201,
         "liked_by": 0.0007372516895351219,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082333731940893115",
         "red": 76,
         "ref_timestamp": 0.9978116302609703,
         "saturation": 70.5,
         "shortcode": "Bzl738cJoG7",
         "taken_at_timestamp": 1562453546,
         "text": "Toma-lhe \ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83e\udd35\ud83c\udffb#missaopadrinho #casamento #pa\u00e7oca&ceci",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/710d18c937c597911abad830be4575c4/5DA49FFF/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/66843070_464959674071128_1712297527214927470_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 140,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 158,
         "count_liked_by": 33,
         "green": 161,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.041666666666666664,
         "image_url": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/a5a41625c89569ede60095f6d7cccf4c/5DB62DE6/t51.2885-15/e35/64848335_148128399604349_4738031489672534171_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.03680981595092025,
         "liked_by": 0.00027032561949621135,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Higien\\u00f3polis, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "228857941",
            "name": "Higien\u00f3polis, Rio de Janeiro",
            "zone": "Higien\u00f3polis"
         },
         "photo_id": "2082303776532061506",
         "red": 170,
         "ref_timestamp": 0.9978093497545574,
         "saturation": 164.0,
         "shortcode": "Bzl1ECSpd1C",
         "taken_at_timestamp": 1562449975,
         "text": "\u2728\u264c\u2600\ufe0f\ud83c\udf0c",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net/vp/768919d052dce512b8474310ebc95974/5DAE43EA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/64848335_148128399604349_4738031489672534171_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu17-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 210,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 39,
         "count_liked_by": 1,
         "green": 56,
         "hashtag": [
            "RodrigosBar"
         ],
         "hue": 0.08333333333333333,
         "image_url": "https://instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net/vp/fcd701e839de14d8da164c3293f21933/5DA02069/t51.2885-15/e35/66494057_693568414405506_178724238416239311_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.3090909090909091,
         "liked_by": 8.191685439279132e-06,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Cosme Velho, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "219637024",
            "name": "Cosme Velho, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Cosme Velho"
         },
         "photo_id": "2081790687724422868",
         "red": 73,
         "ref_timestamp": 0.9977702886582955,
         "saturation": 56.0,
         "shortcode": "BzkAZnGh8bU",
         "taken_at_timestamp": 1562388810,
         "text": "#RodrigosBar\u26ab\u26aa\ud83d\udc4a\ud83c\udffe",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net/vp/0ee9bf41907b65345004c335128befdf/5DA3FFCB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/66494057_693568414405506_178724238416239311_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 280,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 67,
         "count_liked_by": 7,
         "green": 45,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.7348484848484849,
         "image_url": "https://instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net/vp/08ca03e7e6e10d22d5cd933fe9469b7f/5DA63B8C/t51.2885-15/e35/65559151_532554277281267_863009377737880201_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net",
         "lightness": -0.2,
         "liked_by": 5.734179807495392e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Cosme Velho, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "219637024",
            "name": "Cosme Velho, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Cosme Velho"
         },
         "photo_id": "2081672294552789888",
         "red": 54,
         "ref_timestamp": 0.9977612758363951,
         "saturation": 56.0,
         "shortcode": "Bzjlew3l2OA",
         "taken_at_timestamp": 1562374697,
         "text": "Festa da @giucalcada \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d",
         "thumbnail": "https://instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net/vp/14b9946caf287cb7926d4089709909d2/5DAC11FF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65559151_532554277281267_863009377737880201_n.jpg?_nc_ht=instagram.fsdu7-1.fna.fbcdn.net",
         "x": 350,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 220,
         "count_liked_by": 3,
         "green": 224,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.08333333333333333,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/94e6a7b1c0e765d9c972770d98edbfbb/5DBA86E8/t51.2885-15/e35/s1080x1080/65716339_2220964698213833_1522578591792090026_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.017937219730941704,
         "liked_by": 2.4575056317837395e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077887543642517466",
         "red": 228,
         "ref_timestamp": 0.9974731452504519,
         "saturation": 224.0,
         "shortcode": "BzWI7Y6BW_a",
         "taken_at_timestamp": 1561923519,
         "text": "\u2022\u2022 ontem foi um dia de escuta nesse f\u00f3rum que, pra mim, foi um raio X das quest\u00f5es que permeiam o nosso espa\u00e7o-tempo.\nforam muitas vozes, foram muitos gritos.\nmuitas das falas, principalmente das mulheres negras, extrapolaram os limites do discurso e se materializaram nesses registros do que pra mim \u00e9, dentre muitas facetas, o Rio de Janeiro.\n\ngracias para o @wbidu pela mem\u00f3ria desse dia \ud83c\udf38",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/55f41a60651b30b576318c15ca5f3e59/5DC3A32C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65716339_2220964698213833_1522578591792090026_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 222,
         "count_liked_by": 8,
         "green": 224,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.11111111111111112,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/bb357ba01150f249a8afbbc2f700effb/5DA9B830/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64522969_2805702166137795_889678399991819487_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.006741573033707865,
         "liked_by": 6.553348351423306e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077886959577286462",
         "red": 225,
         "ref_timestamp": 0.9974731005471619,
         "saturation": 223.5,
         "shortcode": "BzWIy49BUc-",
         "taken_at_timestamp": 1561923449,
         "text": "\u2022",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/ff261cb9effb90e6470bff8b5d2017ab/5DA87D87/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64522969_2805702166137795_889678399991819487_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 122,
         "count_liked_by": 1,
         "green": 116,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.5454545454545454,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/94a53ed2fde02f05723f7ec92a53ee66/5DA0C9B8/t51.2885-15/e35/65114540_842690362753135_3656974749834542351_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.1,
         "liked_by": 8.191685439279132e-06,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077806271545187960",
         "red": 100,
         "ref_timestamp": 0.9974669583151036,
         "saturation": 111.0,
         "shortcode": "BzV2cuXh554",
         "taken_at_timestamp": 1561913831,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/94a53ed2fde02f05723f7ec92a53ee66/5DA0C9B8/t51.2885-15/e35/65114540_842690362753135_3656974749834542351_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 161,
         "count_liked_by": 21,
         "green": 161,
         "hashtag": [
            "equipequefaz",
            "teatro",
            "dulcina",
            "teatrodulcina"
         ],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/ae0776278c8c2e3a4cfbfc850d296861/5DA64890/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64579648_358968575029430_2461288362654370673_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": 0.0,
         "liked_by": 0.00017202539422486176,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077769618145153540",
         "red": 161,
         "ref_timestamp": 0.9974641675525651,
         "saturation": 161.0,
         "shortcode": "BzVuHWOpBIE",
         "taken_at_timestamp": 1561909461,
         "text": "Seguindo para mais um Domingo de muito trabalho. Dois espet\u00e1culos e duas desmontagens!  Obrigado Deus por cada dia. Junho indo embora... start Julho \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd #equipequefaz #teatro #dulcina #teatrodulcina",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/1499f3279e44cb8cf77878f931c43a23/5DAB5527/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64579648_358968575029430_2461288362654370673_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 140
      },
      {
         "blue": 94,
         "count_liked_by": 6,
         "green": 101,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.06140350877192983,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/14748bdf1210d52c7b82a7bfd03bd0ed/5DC15C8D/t51.2885-15/e35/65031470_2342304659391441_743188928137884815_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.09268292682926829,
         "liked_by": 4.915011263567479e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077405019168548496",
         "red": 113,
         "ref_timestamp": 0.9974364112797485,
         "saturation": 103.5,
         "shortcode": "BzUbNu-J6aQ",
         "taken_at_timestamp": 1561865998,
         "text": "LMF-cabos",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/f09b5eebeab1b7f1beffe9c34ee1cd88/5DBF1381/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/65031470_2342304659391441_743188928137884815_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 121,
         "count_liked_by": 8,
         "green": 120,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.9814814814814815,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/8ad1376e3b896de42b8487974d21df87/5DB817AF/t51.2885-15/e35/64253088_2238681002912163_5461760985499243255_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.03643724696356275,
         "liked_by": 6.553348351423306e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077342990435047702",
         "red": 129,
         "ref_timestamp": 0.9974316886964597,
         "saturation": 124.5,
         "shortcode": "BzUNHGNh1kW",
         "taken_at_timestamp": 1561858603,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/39433c5da51cd584fbd57031f5f3421d/5DBDFE15/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64253088_2238681002912163_5461760985499243255_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 145,
         "count_liked_by": 6,
         "green": 160,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.375,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/bfc9fa6dee1dc1c74a9569ee5a90c9c1/5DB572AE/t51.2885-15/e35/65685213_334996574061326_9023214155489164036_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.06711409395973154,
         "liked_by": 4.915011263567479e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077341438148150865",
         "red": 140,
         "ref_timestamp": 0.9974315705520502,
         "saturation": 150.0,
         "shortcode": "BzUMwgiBQZR",
         "taken_at_timestamp": 1561858418,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/6eeb1e1614a277b138e2e9c1581e9cbf/5DC66D4B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65685213_334996574061326_9023214155489164036_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 132,
         "count_liked_by": 6,
         "green": 148,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.13333333333333333,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/cb268beb1da4eec6cbaa9eee8c8e85d2/5DB17922/t51.2885-15/e35/62471640_384648705737158_4689314728481636556_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.07092198581560284,
         "liked_by": 4.915011263567479e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077340992411146591",
         "red": 152,
         "ref_timestamp": 0.9974315367052734,
         "saturation": 142.0,
         "shortcode": "BzUMqBaBhlf",
         "taken_at_timestamp": 1561858365,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/ae80427e4e4f1ce715c725d7b296efac/5DBC89C7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62471640_384648705737158_4689314728481636556_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 132,
         "count_liked_by": 7,
         "green": 147,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.06578947368421052,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/cab22375dc1f99c10bac87f94bacad19/5DC25B2F/t51.2885-15/e35/66314424_2303411259946828_3637077851405839167_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.12666666666666668,
         "liked_by": 5.734179807495392e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077340700755905386",
         "red": 170,
         "ref_timestamp": 0.9974315143536284,
         "saturation": 151.0,
         "shortcode": "BzUMlxyBEtq",
         "taken_at_timestamp": 1561858330,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/e3a61b45ec7a611a2f323f8249d00c81/5DA0A138/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/66314424_2303411259946828_3637077851405839167_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 124,
         "count_liked_by": 5,
         "green": 153,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.09666666666666668,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/ee25eba627bb9774c1b1066a6614760a/5DADAE4A/t51.2885-15/e35/65205348_2360183130692091_8441619832465237385_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.16891891891891891,
         "liked_by": 4.095842719639566e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077340041067436446",
         "red": 174,
         "ref_timestamp": 0.9974314645413909,
         "saturation": 149.0,
         "shortcode": "BzUMcLZhRme",
         "taken_at_timestamp": 1561858252,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/daa2109d353d17bc0f266ef7ab392534/5DA81EF0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65205348_2360183130692091_8441619832465237385_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 82,
         "count_liked_by": 25,
         "green": 90,
         "hashtag": [
            "35mm",
            "bookfeminino",
            "fotografiafeminina",
            "gavetafotografica",
            "caixafotografica",
            "rj",
            "portraits",
            "meuclicklivre"
         ],
         "hue": 0.047619047619047616,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/fa3eca637ac1bec38e61fcda05e071e7/5DA5F129/t51.2885-15/e35/66057706_344731892889191_3920488404861043386_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.14736842105263157,
         "liked_by": 0.00020479213598197828,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077320509586180972",
         "red": 110,
         "ref_timestamp": 0.9974299771990678,
         "saturation": 96.0,
         "shortcode": "BzUH_9ShIts",
         "taken_at_timestamp": 1561855923,
         "text": "#35mm #bookfeminino #fotografiafeminina #gavetafotografica #caixafotografica #rj #portraits #meuclicklivre",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/6968ca3516c4ee6240fa9a2b298199d8/5DBCF7CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/66057706_344731892889191_3920488404861043386_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 59,
         "count_liked_by": 208,
         "green": 63,
         "hashtag": [
            "orquestradepretxsnovxs",
            "teatro",
            "teatromusical",
            "music",
            "musica",
            "jazz",
            "mpb",
            "muato",
            "andremuato",
            "barbeariadoze",
            "opn",
            "emaranhado",
            "jgd",
            "artedeviver"
         ],
         "hue": 0.020202020202020204,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/6c64f7f8861ce9851d6b62023fc8f288/5DA21325/t51.2885-15/e35/65048419_125120782047488_9187853998660263326_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.2214765100671141,
         "liked_by": 0.0017038705713700595,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077319512761709377",
         "red": 92,
         "ref_timestamp": 0.997429901842093,
         "saturation": 75.5,
         "shortcode": "BzUHxc7JjNB",
         "taken_at_timestamp": 1561855805,
         "text": "Nada n\u00e3o... S\u00f3 t\u00f4 feliz! \ud83d\udda4 #orquestradepretxsnovxs #teatro  #teatromusical #music #musica #jazz #mpb #muato #andremuato #barbeariadoze #opn #emaranhado #jgd #artedeviver",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/60fa5c3e1b5e47173542117037ea35bc/5DB337C0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65048419_125120782047488_9187853998660263326_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 126,
         "count_liked_by": 9,
         "green": 161,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.14583333333333334,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/3afd294cc3ce5fc7c88395ddcc950f8f/5DC60F4B/t51.2885-15/e35/64685433_174872920201845_3994492781269734797_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.13793103448275862,
         "liked_by": 7.372516895351218e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077148430178697293",
         "red": 166,
         "ref_timestamp": 0.9974168772192162,
         "saturation": 146.0,
         "shortcode": "BzTg332j8BN",
         "taken_at_timestamp": 1561835410,
         "text": "O trio ternura da an\u00e1lises cl\u00ednicas \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udd2c\ud83e\udd47\ud83c\udfe5",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/3afd294cc3ce5fc7c88395ddcc950f8f/5DC60F4B/t51.2885-15/e35/64685433_174872920201845_3994492781269734797_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 116,
         "count_liked_by": 17,
         "green": 109,
         "hashtag": [
            "plantsofinstagram",
            "urbanjungle"
         ],
         "hue": 0.9444444444444444,
         "image_url": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/145a75f55fffacec208c05996748a12d/5DC66900/t51.2885-15/e35/64709423_182607126064582_1651629036489902980_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.08860759493670886,
         "liked_by": 0.00013925865246774524,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20220-290\", \"city_name\": \"Gamboa, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "505870750",
            "name": "Gamboa, Rio de Janeiro",
            "zone": "Gamboa"
         },
         "photo_id": "2077104241820112736",
         "red": 130,
         "ref_timestamp": 0.9974135129773277,
         "saturation": 119.5,
         "shortcode": "BzTW02PJRdg",
         "taken_at_timestamp": 1561830142,
         "text": "#plantsofinstagram #urbanjungle",
         "thumbnail": "https://scontent-lhr3-1.cdninstagram.com/vp/3a9b8d29a2109aacdd2ff4da632679e7/5DAE96E5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64709423_182607126064582_1651629036489902980_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 210
      },
      {
         "blue": 103,
         "count_liked_by": 1,
         "green": 87,
         "hashtag": [
            "radiologiaemfoco",
            "radiologiadadepress\u00e3o",
            "radiology",
            "radiologia",
            "radiologia",
            "radiologiaporamor",
            "tevejopordentro"
         ],
         "hue": 0.8125,
         "image_url": "https://scontent-mad1-1.cdninstagram.com/vp/17beb09b2523e822803e3f7ad09fde94/5D95F91F/t51.2885-15/e35/62153492_553390158820586_828539120568442611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mad1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.0851063829787234,
         "liked_by": 8.191685439279132e-06,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Rua Cachambi\", \"zip_code\": \"20771001\", \"city_name\": \"Cachambi\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "237956912",
            "name": "Cachambi",
            "zone": "Cachambi"
         },
         "photo_id": "2069676372353584312",
         "red": 101,
         "ref_timestamp": 0.9968480348776295,
         "saturation": 95.0,
         "shortcode": "By497HuJ4y4",
         "taken_at_timestamp": 1560944671,
         "text": "\"Quem estuda tem em suas m\u00e3os o poder de transformar n\u00e3o s\u00f3 a pr\u00f3pria vida, como tamb\u00e9m das pessoas que lhe cercam\". ...\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#radiologiaemfoco #radiologiadadepress\u00e3o #radiology #radiologia #radiologia\u2622\ufe0f #radiologiaporamor #tevejopordentro",
         "thumbnail": "https://scontent-mad1-1.cdninstagram.com/vp/17beb09b2523e822803e3f7ad09fde94/5D95F91F/t51.2885-15/e35/62153492_553390158820586_828539120568442611_n.jpg?_nc_ht=scontent-mad1-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 64,
         "count_liked_by": 2,
         "green": 77,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.05701754385964911,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/24d13968f25ecc5c69c405a16f186086/5D93DE9F/t51.2885-15/e35/62406491_2412828325613951_8265514675065939738_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.23170731707317074,
         "liked_by": 1.6383370878558264e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067833533243360737",
         "red": 102,
         "ref_timestamp": 0.9967077412651046,
         "saturation": 83.0,
         "shortcode": "Byya6SDnIXh",
         "taken_at_timestamp": 1560724988,
         "text": "Pagod\u00e3o de Valesc\u00e3o! Parab\u00e9ns, meu amor @vavamancio ! Te amo muito!!",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/216cd963b5245237a7147aa6071ad954/5DC359EE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c120.0.720.720a/s640x640/62406491_2412828325613951_8265514675065939738_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 114,
         "count_liked_by": 4,
         "green": 128,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.07526881720430108,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/5e3addc8d90fb34c7ae9bf931765df9b/5D9A57C5/t51.2885-15/e35/p1080x1080/64329464_550330155493788_4687299390892262147_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.12062256809338522,
         "liked_by": 3.276674175711653e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067833151702670239",
         "red": 145,
         "ref_timestamp": 0.9967077118886569,
         "saturation": 129.5,
         "shortcode": "Byya0uuA5uf",
         "taken_at_timestamp": 1560724942,
         "text": "Caramelado \ud83d\ude0b",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e9ea7a3cad7873dce95232723488b18b/5D97E456/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/64329464_550330155493788_4687299390892262147_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 92,
         "count_liked_by": 14,
         "green": 109,
         "hashtag": [
            "Maquiagem",
            "maquiagembrasil",
            "maquiagemx",
            "maquiagembrasill",
            "maquiagemprofissional",
            "maquiagemlovers",
            "maquiagemartistica",
            "maquiagemdenoiva",
            "maquiagemnoiva",
            "maquiagemfesta",
            "maquiagemgoiania",
            "maquiagemluxo_oficial",
            "maquiagemsocial",
            "maquiagemrj",
            "maquiagemx_oficial",
            "MaquiagemFortaleza",
            "maquiagemimportada",
            "maquiagemnatura",
            "maquiagemporamor",
            "maquiagemformatura",
            "maquiagembrasilia",
            "maquiagemdiva",
            "MAQUIAGEMMADRINHA",
            "maquiagemjf",
            "maquiagembrasil_oficial",
            "maquiagemparanegras",
            "maquiagemnoivas",
            "maquiagemmanaus",
            "maquiagemnoite",
            "maquiagemepenteado"
         ],
         "hue": 0.03586497890295359,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/68861c62ae1d3cf63835c30a61fbc596/5D83D74E/t51.2885-15/e35/62077697_116781802907681_8979102906576428708_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.30268199233716475,
         "liked_by": 0.00011468359614990784,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067819328225776396",
         "red": 171,
         "ref_timestamp": 0.9967066594454845,
         "saturation": 131.5,
         "shortcode": "ByyXrkmlZMM",
         "taken_at_timestamp": 1560723294,
         "text": "BOA NOITE .\n.\n.\n. .\nSiga nosso perfil \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosmakee para receber dicas, tutorias, inspira\u00e7\u00e3o e tudo sobre maquiagem diariamente.\n\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\n.\nOi Fl\u00f4r!!! Voc\u00ea gostaria de aprender a se maquiar com perfei\u00e7\u00e3o? Conhecer todos os segredos e t\u00e9cnicas pra fazer makes incr\u00edveis?\n.\nSem sair de casa ? Tendo acesso ao conte\u00fado quando e onde quiser ? .\nEnt\u00e3o clique no link azul na BIO da \u21aa\ufe0f @sosmakee \u21a9\ufe0f e garanta sua vaga. Mas corra pois s\u00e3o limitadas. \ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\n.\n. .\n.\n.\n. . .\n.\n#Maquiagem #maquiagembrasil #maquiagemx #maquiagembrasill #maquiagemprofissional #maquiagemlovers #maquiagemartistica #maquiagemdenoiva #maquiagemnoiva #maquiagemfesta #maquiagemgoiania #maquiagemluxo_oficial #maquiagemsocial #maquiagemrj #maquiagemx_oficial #MaquiagemFortaleza #maquiagemimportada #maquiagemnatura #maquiagemporamor #maquiagemformatura #maquiagembrasilia #maquiagemdiva #MAQUIAGEMMADRINHA #maquiagemjf #maquiagembrasil_oficial #maquiagemparanegras #maquiagemnoivas #maquiagemmanaus #maquiagemnoite #maquiagemepenteado",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/99fda4d092d15d6dfe16bd87a374b4a3/5D864FAB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62077697_116781802907681_8979102906576428708_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 212,
         "count_liked_by": 12,
         "green": 217,
         "hashtag": [
            "rendaextra",
            "o",
            "empreendedorismo",
            "marketingdigital",
            "sucesso",
            "dinheiro",
            "marketing",
            "mmn",
            "empreendedor",
            "empreender",
            "a",
            "negocios",
            "motiva",
            "marketingmultinivel",
            "oportunidade",
            "ganhardinheiro",
            "trabalho",
            "vendas",
            "foco",
            "neg",
            "trabalharemcasa",
            "empreendedorismodigital",
            "hotmart",
            "hinode",
            "liberdadefinanceira",
            "confeitaria",
            "motivacao",
            "lideran",
            "doces",
            "bhfy"
         ],
         "hue": 0.0925925925925926,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/a29eafd9e0a8a183db93d1483b574d32/5D8AD97B/t51.2885-15/e35/62450228_326230204971011_9099032951470329099_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.02088167053364269,
         "liked_by": 9.830022527134958e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067817835480439922",
         "red": 221,
         "ref_timestamp": 0.996706545771404,
         "saturation": 216.5,
         "shortcode": "ByyXV2YB1xy",
         "taken_at_timestamp": 1560723116,
         "text": "Desistir j\u00e1 mas milion\u00e1rios .\n.\n.\n.\n\nFature de R$ 25 a 1000 \ud83d\udcb0 Por dia \u263a\ufe0f\ud83d\udcb0\ud83d\udcb4\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nS\u00f3 Voc\u00ea pode mudar a sua hist\u00f3ria, corra atr\u00e1s dos seus sonhos e realize eles, Tudo \u00e9 poss\u00edvel ao que cr\u00ea .\n.\nTalvez voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha entendido grande benef\u00edcio desse treinamento.\n.\n.\nEstou perguntando o que voc\u00ea vai fazer primeiro: garantir sua vaga agora mesmo ou fazer o pedido de reserva para depois. .\n.\nComece a Ganhar Dinheiro hoje mesmo confira o link na BIO. \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosrenda \ud83d\udc48\ud83c\udffd\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#rendaextra #o #empreendedorismo #marketingdigital #sucesso #dinheiro #marketing #mmn #empreendedor #empreender #a #negocios #motiva #marketingmultinivel #oportunidade #ganhardinheiro #trabalho #vendas #foco #neg #trabalharemcasa #empreendedorismodigital #hotmart #hinode #liberdadefinanceira #confeitaria #motivacao #lideran #doces #bhfy",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/b5d5e1f9b6c35ecbcfd8de68d969cdc0/5D83469E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62450228_326230204971011_9099032951470329099_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 100,
         "count_liked_by": 27,
         "green": 141,
         "hashtag": [
            "lowcarbbrasil",
            "receitasfit",
            "receitas",
            "alimenta\u00e7aosaudavel",
            "dietalowcarb",
            "emagrecercomsa\u00fade",
            "emagrecercerto",
            "mamaedeprimeiraviagem",
            "comerbem",
            "sobremesalowcarb",
            "vidafitness",
            "projetofitness",
            "saudenoprato",
            "perderbarriga",
            "transforma\u00e7\u00e3o",
            "dieta",
            "emagrecerdevez",
            "secarbarriga",
            "dietapaleo",
            "queroemagrecercomendo"
         ],
         "hue": 0.12202380952380953,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/c27f9f1de14ab06c67c94965aa66791f/5D919E31/t51.2885-15/e35/64632612_695858200866147_422403757241955348_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.2204724409448819,
         "liked_by": 0.00022117550686053656,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067817229822545347",
         "red": 156,
         "ref_timestamp": 0.996706499790877,
         "saturation": 128.0,
         "shortcode": "ByyXNCUAU3D",
         "taken_at_timestamp": 1560723044,
         "text": "Cad\u00ea as pessoas que amam milho cozido? Eu \ud83d\ude4b\ud83c\udf3d\u2764\ud83d\ude0b\ud83e\udd1b\n.\n.\n.\n.\n#lowcarbbrasil #receitasfit #receitas #alimenta\u00e7aosaudavel #dietalowcarb #emagrecercomsa\u00fade #emagrecercerto #mamaedeprimeiraviagem #comerbem #sobremesalowcarb #vidafitness #projetofitness #saudenoprato #perderbarriga #transforma\u00e7\u00e3o #dieta #emagrecerdevez #secarbarriga #dietapaleo #queroemagrecercomendo",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/626dbb32ccb66a478083b5c631c478af/5D984A42/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64632612_695858200866147_422403757241955348_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 155,
         "count_liked_by": 9,
         "green": 159,
         "hashtag": [
            "shihtzu",
            "adestramentopositivo",
            "comportamentocanino",
            "dogbehavior",
            "dogwalker",
            "riodejaneiro",
            "benditapetservice",
            "dogsofinstagram",
            "cachorros"
         ],
         "hue": 0.08333333333333333,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f0f116dc5730bcf33e0971d420f74135/5D913F9A/t51.2885-15/e35/62078097_144016486752468_2464834526820887579_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.02531645569620253,
         "liked_by": 7.372516895351218e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067816621581343121",
         "red": 163,
         "ref_timestamp": 0.9967064538103501,
         "saturation": 159.0,
         "shortcode": "ByyXEL2ARmR",
         "taken_at_timestamp": 1560722972,
         "text": "Aqui na Bendita atendemos tamb\u00e9m aos domingos, quando algumas fam\u00edlias podem se reunir com calma para ouvir orienta\u00e7\u00e3o e p\u00f4r em pr\u00e1tica pra ter harmonia em sua casa.\nEsse \u00e9 o Nick, um #shihtzu, de 2 aninhos que est\u00e1 enlouquecendo sua dona! \nObrigada @vanessa_2580 pela confian\u00e7a em meu trabalho!\n.\n.\n.\n.\n.\n#adestramentopositivo #comportamentocanino #dogbehavior #dogwalker #riodejaneiro #benditapetservice #dogsofinstagram #cachorros",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/628b8e68e03f938bbecaf5d2c831d23f/5D88EC7F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62078097_144016486752468_2464834526820887579_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 113,
         "count_liked_by": 3,
         "green": 112,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.996031746031746,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e3a7a2d18101f50728d9cb99b0345b87/5D93504E/t51.2885-15/e35/64317016_1488856351255502_6432353884726842389_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.1590909090909091,
         "liked_by": 2.4575056317837395e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067773158878331688",
         "red": 154,
         "ref_timestamp": 0.9967031444896466,
         "saturation": 133.0,
         "shortcode": "ByyNLuDB8Mo",
         "taken_at_timestamp": 1560717790,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/72583ea78773cc0de87ca304e0534193/5D96CCF4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64317016_1488856351255502_6432353884726842389_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 96,
         "count_liked_by": 19,
         "green": 112,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.04519774011299436,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/9f745f82c773ed8cea4be869e4311c01/5D7F7244/t51.2885-15/e35/62377718_1111013309097307_2232378866112517816_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.23694779116465864,
         "liked_by": 0.0001556420233463035,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067772028581427534",
         "red": 155,
         "ref_timestamp": 0.9967030589147771,
         "saturation": 125.5,
         "shortcode": "ByyM7RYFblO",
         "taken_at_timestamp": 1560717656,
         "text": "Posted @withrepost \u2022 @receitas_do_chef_ D\u00ea dois cliques nessa foto por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc46\u2764 e comente \"EU QUERO\" para continuar  recebendo e vendo nossos posts diariamente. Siga o nosso perfil @receitas_do_chef_ \ud83c\udf4e\n.\nMARQUE ALGU\u00c9M PRA VER ESSE POST \ud83c\udf4d\n.\n\ud83d\udd3dQUER PERDER DE 3 A 5KG EM APENAS 30 DIAS!\n.\n\ud83d\udd3dPreparamos um Programa Completo pra Voc\u00ea Perder Peso Atrav\u00e9s da Dieta Low Carb!\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\ud83d\udd3dE receitas Saud\u00e1veis, E LowCarb\n\ud83d\udd3d Muitas pessoas j\u00e1 est\u00e3o emagrecendo, sem rem\u00e9dios e exerc\u00edcios malucos\n\ud83d\udd3dApenas mudando a sua alimenta\u00e7\u00e3o do dia a dia ..\n\ud83d\udd3dJ\u00e1 ajudamos muitas pessoas elas falam que o pre\u00e7o \u00e9 muito barato concordamos com isso deveria ser 197,00 , mas queremos ajudar a todos e abaixamos para 15,00 reais \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\ud83d\udd3dAcesse o link azul no nosso perfil e receba seu ebook \ud83d\udc49@receitas_do_chef_\ud83d\udc48 \ud83d\udd3d",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/c083ef187caec2ff5b3d72ef2f3ac41d/5D9157FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62377718_1111013309097307_2232378866112517816_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 190,
         "count_liked_by": 11,
         "green": 212,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.14666666666666667,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e32442474b3a8821b91015ddc982e721/5D9602B5/t51.2885-15/e35/62493365_2251890108228093_5431658875145551333_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.062034739454094295,
         "liked_by": 9.010853983207044e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067771151953893687",
         "red": 215,
         "ref_timestamp": 0.9967029918598419,
         "saturation": 202.5,
         "shortcode": "ByyMug9Axk3",
         "taken_at_timestamp": 1560717551,
         "text": "dois cliques nessa foto por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc46\u2764 e comente \"EU QUERO\" para continuar  recebendo e vendo nossos posts diariamente. Siga o nosso perfil @receitas_do_chef_ \ud83c\udf4e\n.\nMARQUE ALGU\u00c9M PRA VER ESSE POST \ud83c\udf4d\n.\n\ud83d\udd3dQUER PERDER DE 3 A 5KG EM APENAS 30 DIAS!\n.\n\ud83d\udd3dPreparamos um Programa Completo pra Voc\u00ea Perder Peso Atrav\u00e9s da Dieta Low Carb!\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\n\ud83d\udd3dE receitas Saud\u00e1veis, E LowCarb\n\ud83d\udd3d Muitas pessoas j\u00e1 est\u00e3o emagrecendo, sem rem\u00e9dios e exerc\u00edcios malucos\n\ud83d\udd3dApenas mudando a sua alimenta\u00e7\u00e3o do dia a dia ..\n\ud83d\udd3dJ\u00e1 ajudamos muitas pessoas elas falam que o pre\u00e7o \u00e9 muito barato concordamos com isso deveria ser 197,00 , mas queremos ajudar a todos e abaixamos para 15,00 reais \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\ud83d\udd3dAcesse o link azul no nosso perfil e receba seu ebook \ud83d\udc49@emagrecer_rapidooo\ud83d\udc48 \ud83d\udd3d",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/25a5fdf5c89a03877563c1dd24ad3ae0/5D865F0F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62493365_2251890108228093_5431658875145551333_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 280
      },
      {
         "blue": 235,
         "count_liked_by": 10,
         "green": 236,
         "hashtag": [
            "rendaextra",
            "o",
            "empreendedorismo",
            "marketingdigital",
            "sucesso",
            "dinheiro",
            "marketing",
            "mmn",
            "empreendedor",
            "empreender",
            "a",
            "negocios",
            "motiva",
            "marketingmultinivel",
            "oportunidade",
            "ganhardinheiro",
            "trabalho",
            "vendas",
            "foco",
            "neg",
            "trabalharemcasa",
            "empreendedorismodigital",
            "hotmart",
            "hinode",
            "liberdadefinanceira",
            "confeitaria",
            "motivacao",
            "lideran",
            "doces",
            "bhfy"
         ],
         "hue": 0.08333333333333333,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/ef01e1fb9e876a1ce3ca08fa931c166b/5D8079D8/t51.2885-15/e35/61819713_146884199815956_497534777045027486_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.00425531914893617,
         "liked_by": 8.191685439279132e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067769678545469669",
         "red": 237,
         "ref_timestamp": 0.9967028801016167,
         "saturation": 236.0,
         "shortcode": "ByyMZEvBsDl",
         "taken_at_timestamp": 1560717376,
         "text": "milion\u00e1rios .\n.\n.\n.\n\nFature de R$ 25 a 1000 \ud83d\udcb0 Por dia \u263a\ufe0f\ud83d\udcb0\ud83d\udcb4\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nS\u00f3 Voc\u00ea pode mudar a sua hist\u00f3ria, corra atr\u00e1s dos seus sonhos e realize eles, Tudo \u00e9 poss\u00edvel ao que cr\u00ea .\n.\nTalvez voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha entendido grande benef\u00edcio desse treinamento.\n.\n.\nEstou perguntando o que voc\u00ea vai fazer primeiro: garantir sua vaga agora mesmo ou fazer o pedido de reserva para depois. .\n.\nComece a Ganhar Dinheiro hoje mesmo confira o link na BIO. \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosrenda \ud83d\udc48\ud83c\udffd\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#rendaextra #o #empreendedorismo #marketingdigital #sucesso #dinheiro #marketing #mmn #empreendedor #empreender #a #negocios #motiva #marketingmultinivel #oportunidade #ganhardinheiro #trabalho #vendas #foco #neg #trabalharemcasa #empreendedorismodigital #hotmart #hinode #liberdadefinanceira #confeitaria #motivacao #lideran #doces #bhfy",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1449d929c4172b1f33023a153b00db06/5D8615AB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61819713_146884199815956_497534777045027486_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 203,
         "count_liked_by": 3,
         "green": 154,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.6200980392156863,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f11680cc86d5c7d1e64b9257c1ea0714/5D98D621/t51.2885-15/e35/64781998_855589591484006_1919543778740800649_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.20238095238095238,
         "liked_by": 2.4575056317837395e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067754553190577356",
         "red": 135,
         "ref_timestamp": 0.9967017280339692,
         "saturation": 169.0,
         "shortcode": "ByyI8-JnvTM",
         "taken_at_timestamp": 1560715572,
         "text": "Venha e traga um amigo(a) !!",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f11680cc86d5c7d1e64b9257c1ea0714/5D98D621/t51.2885-15/e35/64781998_855589591484006_1919543778740800649_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 106,
         "count_liked_by": 1,
         "green": 116,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.04065040650406504,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/651ccae26ebfac8c42d672338982924a/5DC3E617/t51.2885-15/e35/64303041_457881228118594_1404599696052872010_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.16334661354581673,
         "liked_by": 8.191685439279132e-06,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067749502728293146",
         "red": 147,
         "ref_timestamp": 0.9967013435856744,
         "saturation": 126.5,
         "shortcode": "ByyHzeinEsa",
         "taken_at_timestamp": 1560714970,
         "text": "Sempre na companhia dela. \ud83c\udf7a",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/567d178fa8da4ef2684ee5f3cc61fda7/5D90131B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/64303041_457881228118594_1404599696052872010_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 122,
         "count_liked_by": 42,
         "green": 149,
         "hashtag": [
            "emagrecer",
            "receitas",
            "receitasfit",
            "receitasdacielo",
            "panqueca",
            "panquecafit",
            "panquecadebanana",
            "panquecadebananafit",
            "panquecadecacau",
            "dietaflexivel",
            "iifym",
            "dieta",
            "food",
            "dietaetreino",
            "vidasaudavel"
         ],
         "hue": 0.12162162162162161,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/15f525a7c893f6d734466a46d7d7d1be/5DA49895/t51.2885-15/e35/62391564_121317845760908_7835017143702426851_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.13261648745519714,
         "liked_by": 0.0003440507884497235,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067749070411222136",
         "red": 159,
         "ref_timestamp": 0.9967013110161345,
         "saturation": 140.5,
         "shortcode": "ByyHtL6gUx4",
         "taken_at_timestamp": 1560714919,
         "text": "Deixe um \u2764 se voc\u00ea Gostou!\ud83e\udd17 Massa parafuso integral com molho branco com br\u00f3colis \ud83d\ude04\n\nCr\u00e9ditos: @emagrecer_rapidooo _ \ud83d\udc9a\n\nN\u00e3o esquece de curtir e marcar as amigas\ud83d\udc95\n\n#emagrecer . #receitas #receitasfit #receitasdacielo #panqueca #panquecafit #panquecadebanana #panquecadebananafit #panquecadecacau #dietaflexivel #iifym #dieta #food #dietaetreino #vidasaudavel",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/02a9ab72cdb25bb18538e81c06988454/5DC45170/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62391564_121317845760908_7835017143702426851_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 58,
         "count_liked_by": 21,
         "green": 71,
         "hashtag": [
            "Maquiagem",
            "maquiagembrasil",
            "maquiagemx",
            "maquiagembrasill",
            "maquiagemprofissional",
            "maquiagemlovers",
            "maquiagemartistica",
            "maquiagemdenoiva",
            "maquiagemnoiva",
            "maquiagemfesta",
            "maquiagemgoiania",
            "maquiagemluxo_oficial",
            "maquiagemsocial",
            "maquiagemrj",
            "maquiagemx_oficial",
            "MaquiagemFortaleza",
            "maquiagemimportada",
            "maquiagemnatura",
            "maquiagemporamor",
            "maquiagemformatura",
            "maquiagembrasilia",
            "maquiagemdiva",
            "MAQUIAGEMMADRINHA",
            "maquiagemjf",
            "maquiagembrasil_oficial",
            "maquiagemparanegras",
            "maquiagemnoivas",
            "maquiagemmanaus",
            "maquiagemnoite",
            "maquiagemepenteado"
         ],
         "hue": 0.05701754385964911,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/661bf898c12e60269c286ecf3f4be2f6/5DA3E8C2/t51.2885-15/e35/64605747_537050366828774_6072721817179382959_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.25,
         "liked_by": 0.00017202539422486176,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067747279696529731",
         "red": 96,
         "ref_timestamp": 0.9967011743517905,
         "saturation": 77.0,
         "shortcode": "ByyHTILl4lD",
         "taken_at_timestamp": 1560714705,
         "text": "\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n. .\nSiga nosso perfil \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosmakee para receber dicas, tutorias, inspira\u00e7\u00e3o e tudo sobre maquiagem diariamente.\n\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\n.\nOi Fl\u00f4r!!! Voc\u00ea gostaria de aprender a se maquiar com perfei\u00e7\u00e3o? Conhecer todos os segredos e t\u00e9cnicas pra fazer makes incr\u00edveis?\n.\nSem sair de casa ? Tendo acesso ao conte\u00fado quando e onde quiser ? .\nEnt\u00e3o clique no link azul na BIO da \u21aa\ufe0f @sosmakee \u21a9\ufe0f e garanta sua vaga. Mas corra pois s\u00e3o limitadas. \ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\n.\n. .\n.\n.\n. . .\n.\n#Maquiagem #maquiagembrasil #maquiagemx #maquiagembrasill #maquiagemprofissional #maquiagemlovers #maquiagemartistica #maquiagemdenoiva #maquiagemnoiva #maquiagemfesta #maquiagemgoiania #maquiagemluxo_oficial #maquiagemsocial #maquiagemrj #maquiagemx_oficial #MaquiagemFortaleza #maquiagemimportada #maquiagemnatura #maquiagemporamor #maquiagemformatura #maquiagembrasilia #maquiagemdiva #MAQUIAGEMMADRINHA #maquiagemjf #maquiagembrasil_oficial #maquiagemparanegras #maquiagemnoivas #maquiagemmanaus #maquiagemnoite #maquiagemepenteado",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/b9d4d8cf8fc03499e9f48c8a8a610c58/5DC6A027/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64605747_537050366828774_6072721817179382959_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 91,
         "count_liked_by": 15,
         "green": 94,
         "hashtag": [
            "rendaextra",
            "o",
            "empreendedorismo",
            "marketingdigital",
            "sucesso",
            "dinheiro",
            "marketing",
            "mmn",
            "empreendedor",
            "empreender",
            "a",
            "negocios",
            "motiva",
            "marketingmultinivel",
            "oportunidade",
            "ganhardinheiro",
            "trabalho",
            "vendas",
            "foco",
            "neg",
            "trabalharemcasa",
            "empreendedorismodigital",
            "hotmart",
            "hinode",
            "liberdadefinanceira",
            "confeitaria",
            "motivacao",
            "lideran",
            "doces",
            "bhfy"
         ],
         "hue": 0.05555555555555556,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/fca83245c66666bfadb531381c0a92fc/5D95E4D5/t51.2885-15/e35/62097325_2324991744389379_7637600904285516296_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.047619047619047616,
         "liked_by": 0.00012287528158918696,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067746100466783257",
         "red": 100,
         "ref_timestamp": 0.9967010849452104,
         "saturation": 95.5,
         "shortcode": "ByyHB98BZQZ",
         "taken_at_timestamp": 1560714565,
         "text": "Vende mais milion\u00e1rios .\n.\n.\n.\n\nFature de R$ 25 a 1000 \ud83d\udcb0 Por dia \u263a\ufe0f\ud83d\udcb0\ud83d\udcb4\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nS\u00f3 Voc\u00ea pode mudar a sua hist\u00f3ria, corra atr\u00e1s dos seus sonhos e realize eles, Tudo \u00e9 poss\u00edvel ao que cr\u00ea .\n.\nTalvez voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha entendido grande benef\u00edcio desse treinamento.\n.\n.\nEstou perguntando o que voc\u00ea vai fazer primeiro: garantir sua vaga agora mesmo ou fazer o pedido de reserva para depois. .\n.\nComece a Ganhar Dinheiro hoje mesmo confira o link na BIO. \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosrenda \ud83d\udc48\ud83c\udffd\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#rendaextra #o #empreendedorismo #marketingdigital #sucesso #dinheiro #marketing #mmn #empreendedor #empreender #a #negocios #motiva #marketingmultinivel #oportunidade #ganhardinheiro #trabalho #vendas #foco #neg #trabalharemcasa #empreendedorismodigital #hotmart #hinode #liberdadefinanceira #confeitaria #motivacao #lideran #doces #bhfy",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/89b28937235ec0d5b493357c9be10b54/5D81516F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62097325_2324991744389379_7637600904285516296_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 89,
         "count_liked_by": 4,
         "green": 104,
         "hashtag": [
            "FestaJunina"
         ],
         "hue": 0.06756756756756756,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1effec9e1bc9e1a69179fdb4c58d2213/5DC4AE4E/t51.2885-15/e35/64785786_469615253806255_9066097033138082543_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.17370892018779344,
         "liked_by": 3.276674175711653e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067729316975884843",
         "red": 126,
         "ref_timestamp": 0.9966998070697323,
         "saturation": 107.5,
         "shortcode": "ByyDNvGAjor",
         "taken_at_timestamp": 1560712564,
         "text": "#FestaJunina \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1618896210fbbbeb8cc7b686b0df54e4/5D94F386/t51.2885-15/e35/c70.0.400.400a/64785786_469615253806255_9066097033138082543_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 53,
         "count_liked_by": 17,
         "green": 47,
         "hashtag": [
            "paris",
            "amigass",
            "forever",
            "risada",
            "feliz",
            "felicidade",
            "amorproprio",
            "universocariocabrinde",
            "destino",
            "sorte"
         ],
         "hue": 0.8055555555555555,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/559549314e38013eb3ee50b2162bf390/5D886B4A/t51.2885-15/e35/62238190_112799289795669_8716245100477052346_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.061224489795918366,
         "liked_by": 0.00013925865246774524,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067726409268052473",
         "red": 52,
         "ref_timestamp": 0.9966995854691371,
         "saturation": 50.0,
         "shortcode": "ByyCjbFHcH5",
         "taken_at_timestamp": 1560712217,
         "text": "N\u00e9 amores? Por favor!\ud83d\ude02\ud83e\udd1e\nE vcs nas voltas da vida iriam pra qual destino?\n.\n.\n.\n#paris #amigass #forever #risada #feliz #felicidade #amorproprio #universocariocabrinde #destino #sorte",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/559549314e38013eb3ee50b2162bf390/5D886B4A/t51.2885-15/e35/62238190_112799289795669_8716245100477052346_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 130,
         "count_liked_by": 7,
         "green": 135,
         "hashtag": [
            "marmiteria",
            "matinhasdobem",
            "sabor",
            "DelicinhaDeRefei\u00e7\u00e3o"
         ],
         "hue": 0.0462962962962963,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/6a6fdbc8c231a7600af61b0b141b9cfd/5D90DB84/t51.2885-15/e35/64568451_417984472131157_6605832381182785425_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.06521739130434782,
         "liked_by": 5.734179807495392e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067698741559052742",
         "red": 148,
         "ref_timestamp": 0.9966974793055554,
         "saturation": 139.0,
         "shortcode": "Byx8QzhJknG",
         "taken_at_timestamp": 1560708919,
         "text": "Essa gostosura tamb\u00e9m faz parte do nosso card\u00e1pio tradicional!\ud83d\ude0d Venha conhecer essa e muito mais das nossas maravilhas...\ud83d\ude0d \ud83d\udc49Peixe empanado,  arroz branco e pir\u00e3o de peixe \ud83d\ude0b (salada a parte)\ud83d\ude09\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#marmiteria\ud83e\udd63\n#matinhasdobem\ud83c\udf72\n#sabor \ud83e\udd57\n#DelicinhaDeRefei\u00e7\u00e3o\ud83d\ude0d",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f9e3b742fa178b4e1c5cca05a837cd99/5DC373DF/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/64568451_417984472131157_6605832381182785425_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 99,
         "count_liked_by": 4,
         "green": 169,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0948509485094851,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/4327fe4eef2aa61ab8f0e90f1f13577d/5DC3CEC6/t51.2885-15/e35/61585208_173119643704111_6647606530395096985_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.38557993730407525,
         "liked_by": 3.276674175711653e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067694080865138538",
         "red": 222,
         "ref_timestamp": 0.9966971248723269,
         "saturation": 160.5,
         "shortcode": "Byx7M-6JPdq",
         "taken_at_timestamp": 1560708364,
         "text": "TERAPIA FAZ BEM A SA\u00daDE, ALIVIA AS DORES, AS TENS\u00d5ES DO DIA-DIA E TEM V\u00c1RIOS BENEF\u00cdCIOS PARA SUA SA\u00daDE F\u00cdSICA  E MENTAL. \nPense em seu bem estar e me procure, psicologia n\u00e3o \u00e9 para pessoas \"malucas ou doidas\" e sim para pessoas saud\u00e1veis que preservam pelo seu bem estar emocional, pois as emo\u00e7\u00f5es est\u00e3o presentes no dia a dia tamb\u00e9m afetando a sa\u00fade tirando nosso foco do di\u00e1rio com os problemas emocionais e ps\u00edquicos. VENHA SE CONSULTAR COMIGO (21)982749888 zap.",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/089bf8fe311826f26012ea4e0f22157d/5D93A863/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.103.1080.1080a/s640x640/61585208_173119643704111_6647606530395096985_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 350
      },
      {
         "blue": 113,
         "count_liked_by": 7,
         "green": 115,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.009803921568627453,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/2ea18650fa1538e0a3fef650a4a37008/5D918D9E/t51.2885-15/e35/61284017_476945396448053_5216079599728477109_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.13178294573643412,
         "liked_by": 5.734179807495392e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067692873230571267",
         "red": 147,
         "ref_timestamp": 0.996697032911273,
         "saturation": 130.0,
         "shortcode": "Byx67aNg9cD",
         "taken_at_timestamp": 1560708220,
         "text": "Se Deus me prometeu, eu vou esperar e continuar tendo f\u00e9 . Domingo \u00e9 dia de plant\u00e3o Net .",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/773bfaf70c896fcb057f7fb2efd9c601/5DC2EF20/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.23.1080.1080a/s640x640/61284017_476945396448053_5216079599728477109_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 137,
         "count_liked_by": 11,
         "green": 145,
         "hashtag": [
            "Black"
         ],
         "hue": 0.13333333333333333,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1f1910fdaff2eb211a91a3e1219faaf0/5D94784A/t51.2885-15/e35/62068700_460462181178966_4474082359187264133_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.03546099290780142,
         "liked_by": 9.010853983207044e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067673954748142430",
         "red": 147,
         "ref_timestamp": 0.9966955921880952,
         "saturation": 142.0,
         "shortcode": "Byx2oHAFxNe",
         "taken_at_timestamp": 1560705964,
         "text": "Obrigado Deus, por tudo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n#Black \u2705",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f2eadf9d505b3c936ebad0aa02008b52/5D814D46/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62068700_460462181178966_4474082359187264133_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 109,
         "count_liked_by": 23,
         "green": 129,
         "hashtag": [
            "riodejaneiro",
            "zonanorterj",
            "benficarj",
            "tijuca",
            "saocristovaorj",
            "maracan\u00e3",
            "suburbiocarioca",
            "suburbiorj",
            "hamburguerdeverdade",
            "hamburguer",
            "hamburgueria",
            "hamburguercaseiro",
            "hamburgueiros",
            "hamburguers",
            "hamburguerartesanal",
            "hamburguerperfeito",
            "ifood",
            "ifoodrj",
            "instafood",
            "instagram",
            "foodporn",
            "fomedefood",
            "fome",
            "waveburguer",
            "ondadesaboresrj"
         ],
         "hue": 0.05555555555555556,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/22bab73a0b95808b00a55bdff4fbfd9a/5D7F07CA/t51.2885-15/e35/64367744_154407912277414_728102243842406070_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.21739130434782608,
         "liked_by": 0.00018840876510342003,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067669672932681977",
         "red": 169,
         "ref_timestamp": 0.996695266492696,
         "saturation": 139.0,
         "shortcode": "Byx1pzQACj5",
         "taken_at_timestamp": 1560705454,
         "text": "Uma onda de sabores que est\u00e1 dominando a zona norte do RJ.\n#riodejaneiro #zonanorterj #benficarj #tijuca #saocristovaorj #maracan\u00e3 #suburbiocarioca #suburbiorj #hamburguerdeverdade #hamburguer #hamburgueria #hamburguercaseiro #hamburgueiros #hamburguers #hamburguerartesanal #hamburguerperfeito #ifood #ifoodrj #instafood #instagram #foodporn #fomedefood #fome #waveburguer #ondadesaboresrj",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/3f96e8897c7fecaa37e14551a5e1f59d/5D87D268/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/64367744_154407912277414_728102243842406070_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 131,
         "count_liked_by": 20,
         "green": 136,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.10416666666666667,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/faf748e0b1f9f8950e2b4a7d057bd62f/5D953BE1/t51.2885-15/e35/61675048_216627545982345_2775487561902997978_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.029850746268656716,
         "liked_by": 0.00016383370878558264,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067660361613871866",
         "red": 139,
         "ref_timestamp": 0.9966945576262388,
         "saturation": 135.0,
         "shortcode": "ByxziTaJor6",
         "taken_at_timestamp": 1560704344,
         "text": "Eu tenho um amor \u2764\ufe0f",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/a9c2313622cdfea4eb28c267072d252f/5DC74355/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720/s640x640/61675048_216627545982345_2775487561902997978_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 111,
         "count_liked_by": 69,
         "green": 159,
         "hashtag": [
            "dieta",
            "dietasemsofrer",
            "dietalowcarb",
            "dietaflexivel",
            "dietacetogenica",
            "fit",
            "fitness",
            "fitnessmotivation",
            "fitnessgirl",
            "fitnessmodel",
            "fitnessmodel",
            "fitnessaddict",
            "fitnesslife",
            "fitspo",
            "fitfam",
            "fitfood",
            "receitas",
            "receitasfit",
            "receitasdacielo",
            "panqueca",
            "panquecafit",
            "panquecadebanana",
            "panquecadebananafit",
            "panquecadecacau",
            "dietaflexivel",
            "iifym",
            "dieta",
            "food",
            "dietaetreino",
            "vidasaudavel",
            "emagrecer_rapidooo"
         ],
         "hue": 0.08510638297872342,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e26a476ab8eee1cc57ac6203449edd8e/5D9A2350/t51.2885-15/e35/61730011_2083611258416104_5354338026383590028_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.29936305732484075,
         "liked_by": 0.0005652262953102601,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067657145050070490",
         "red": 205,
         "ref_timestamp": 0.9966943130353803,
         "saturation": 158.0,
         "shortcode": "ByxyzfwAf3a",
         "taken_at_timestamp": 1560703961,
         "text": "BOLO PA\u00c7OCA LOWCARB|\n_\n APENAS 5 ingredientes! FOFINHO! ZERO A\u00c7\u00daCAR! MUITO R\u00c1PIDO E F\u00c1CIL!\n_\nTem m\u00eas mais gostoso que esse de Junho ?! Vamos inspirados nas comidas tipos de festa junina! \ud83c\udf8a\ud83d\udd25\ud83e\udd5c\n_\n1 x\u00edcara de amendoim torrado sem pele \n3 ovos\n1/2 x\u00edcara de leite de coco (100ml)\n1/2 x\u00edcara de xylitol (ou ado\u00e7ante culin\u00e1rio de sua prefer\u00eancia)\n1 c.sopa de fermento em p\u00f3\n_\nBate tudo no liquidificador, menos o fermento, por 2 minutos. Incorpore o fermento, leve para assar em forno pr\u00e9 aquecido a 220\u00b0 por aproximadamente 25 minutos. - fa\u00e7a o teste do garfo!\n_\nCobertura: \n3 c.sopa de pasta  de amendoim\n1/2 x\u00edcara de leite de coco (ou creme de leite)\n_\nMisture tudo at\u00e9 ficar homog\u00eaneo. Passe no bolo e est\u00e1 pronto!\n_\nDICA: acrescentar coco ralado na massa e colherada de pasta de amendoim!\n_.\n.\n. .\n.\n.\n#dieta #dietasemsofrer #dietalowcarb #dietaflexivel #dietacetogenica #fit #fitness #fitnessmotivation #fitnessgirl #fitnessmodel #fitnessmodel #fitnessaddict #fitnesslife #fitspo #fitfam #fitfood . . #receitas #receitasfit #receitasdacielo #panqueca #panquecafit #panquecadebanana #panquecadebananafit #panquecadecacau #dietaflexivel #iifym #dieta #food #dietaetreino #vidasaudavel #emagrecer_rapidooo",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/d0fedadec3725bd0423b5f3c2dba3a58/5D849EEA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61730011_2083611258416104_5354338026383590028_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 93,
         "count_liked_by": 80,
         "green": 117,
         "hashtag": [
            "Maquiagem",
            "maquiagembrasil",
            "maquiagemx",
            "maquiagembrasill",
            "maquiagemprofissional",
            "maquiagemlovers",
            "maquiagemartistica",
            "maquiagemdenoiva",
            "maquiagemnoiva",
            "maquiagemfesta",
            "maquiagemgoiania",
            "maquiagemluxo_oficial",
            "maquiagemsocial",
            "maquiagemrj",
            "maquiagemx_oficial",
            "MaquiagemFortaleza",
            "maquiagemimportada",
            "maquiagemnatura",
            "maquiagemporamor",
            "maquiagemformatura",
            "maquiagembrasilia",
            "maquiagemdiva",
            "MAQUIAGEMMADRINHA",
            "maquiagemjf",
            "maquiagembrasil_oficial",
            "maquiagemparanegras",
            "maquiagemnoivas",
            "maquiagemmanaus",
            "maquiagemnoite",
            "maquiagemepenteado"
         ],
         "hue": 0.05555555555555556,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f41b4aed9ee12f45c5dd3f3a209aa146/5D8373ED/t51.2885-15/e35/62537003_472296246911878_8981205179368420493_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.28125,
         "liked_by": 0.0006553348351423305,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067654591349348970",
         "red": 165,
         "ref_timestamp": 0.9966941182567591,
         "saturation": 129.0,
         "shortcode": "ByxyOVblVpq",
         "taken_at_timestamp": 1560703656,
         "text": "\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n. .\nSiga nosso perfil \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosmakee para receber dicas, tutorias, inspira\u00e7\u00e3o e tudo sobre maquiagem diariamente.\n\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\n.\nOi Fl\u00f4r!!! Voc\u00ea gostaria de aprender a se maquiar com perfei\u00e7\u00e3o? Conhecer todos os segredos e t\u00e9cnicas pra fazer makes incr\u00edveis?\n.\nSem sair de casa ? Tendo acesso ao conte\u00fado quando e onde quiser ? .\nEnt\u00e3o clique no link azul na BIO da \u21aa\ufe0f @sosmakee \u21a9\ufe0f e garanta sua vaga. Mas corra pois s\u00e3o limitadas. \ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\ud83d\udc84\ud83d\udc44\n.\n. .\n.\n.\n. . .\n.\n#Maquiagem #maquiagembrasil #maquiagemx #maquiagembrasill #maquiagemprofissional #maquiagemlovers #maquiagemartistica #maquiagemdenoiva #maquiagemnoiva #maquiagemfesta #maquiagemgoiania #maquiagemluxo_oficial #maquiagemsocial #maquiagemrj #maquiagemx_oficial #MaquiagemFortaleza #maquiagemimportada #maquiagemnatura #maquiagemporamor #maquiagemformatura #maquiagembrasilia #maquiagemdiva #MAQUIAGEMMADRINHA #maquiagemjf #maquiagembrasil_oficial #maquiagemparanegras #maquiagemnoivas #maquiagemmanaus #maquiagemnoite #maquiagemepenteado",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/2101587f929d7ad05de1b19af8e23685/5D819D08/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62537003_472296246911878_8981205179368420493_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 51,
         "count_liked_by": 20,
         "green": 51,
         "hashtag": [
            "rendaextra",
            "o",
            "empreendedorismo",
            "marketingdigital",
            "sucesso",
            "dinheiro",
            "marketing",
            "mmn",
            "empreendedor",
            "empreender",
            "a",
            "negocios",
            "motiva",
            "marketingmultinivel",
            "oportunidade",
            "ganhardinheiro",
            "trabalho",
            "vendas",
            "foco",
            "neg",
            "trabalharemcasa",
            "empreendedorismodigital",
            "hotmart",
            "hinode",
            "liberdadefinanceira",
            "confeitaria",
            "motivacao",
            "lideran",
            "doces",
            "bhfy"
         ],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/6f79f84dc1f023cd29994ceaeb01d6d8/5DC4AC07/t51.2885-15/e35/64308192_820656611667659_6811099789091199757_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": 0.0,
         "liked_by": 0.00016383370878558264,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067653920201063871",
         "red": 51,
         "ref_timestamp": 0.9966940671672847,
         "saturation": 51.0,
         "shortcode": "ByxyEkYBz2_",
         "taken_at_timestamp": 1560703576,
         "text": "A vida \u00e9 fragil milion\u00e1rios .\n.\n.\n.\n\nFature de R$ 25 a 1000 \ud83d\udcb0 Por dia \u263a\ufe0f\ud83d\udcb0\ud83d\udcb4\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nS\u00f3 Voc\u00ea pode mudar a sua hist\u00f3ria, corra atr\u00e1s dos seus sonhos e realize eles, Tudo \u00e9 poss\u00edvel ao que cr\u00ea .\n.\nTalvez voc\u00ea ainda n\u00e3o tenha entendido grande benef\u00edcio desse treinamento.\n.\n.\nEstou perguntando o que voc\u00ea vai fazer primeiro: garantir sua vaga agora mesmo ou fazer o pedido de reserva para depois. .\n.\nComece a Ganhar Dinheiro hoje mesmo confira o link na BIO. \ud83d\udc49\ud83c\udffd @sosrenda \ud83d\udc48\ud83c\udffd\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#rendaextra #o #empreendedorismo #marketingdigital #sucesso #dinheiro #marketing #mmn #empreendedor #empreender #a #negocios #motiva #marketingmultinivel #oportunidade #ganhardinheiro #trabalho #vendas #foco #neg #trabalharemcasa #empreendedorismodigital #hotmart #hinode #liberdadefinanceira #confeitaria #motivacao #lideran #doces #bhfy",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/965a5bc4548de0980280073c9c764223/5D9A3CE2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64308192_820656611667659_6811099789091199757_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 122,
         "count_liked_by": 5,
         "green": 125,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.02173913043478261,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/4a33f6ad451783a43709198d1e118b0c/5D8D94FD/t51.2885-15/e35/64738903_501423203730045_5735521116561677869_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.08679245283018867,
         "liked_by": 4.095842719639566e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067650514713521143",
         "red": 145,
         "ref_timestamp": 0.9966938078882022,
         "saturation": 133.5,
         "shortcode": "ByxxTAxJyv3",
         "taken_at_timestamp": 1560703170,
         "text": "De ontem",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/154123ca34cb950f126836c3626e680c/5D959418/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64738903_501423203730045_5735521116561677869_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 150,
         "count_liked_by": 32,
         "green": 146,
         "hashtag": [
            "CPI2019",
            "psifab",
            "sosmelhores"
         ],
         "hue": 0.6111111111111112,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/211267cf4954b2fd33ef3f899aadec88/5D9A63CC/t51.2885-15/e35/62220721_142542806928443_7891210455670892733_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.02054794520547945,
         "liked_by": 0.00026213393405693223,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2067610920800207194",
         "red": 144,
         "ref_timestamp": 0.9966907936092133,
         "saturation": 147.0,
         "shortcode": "ByxoS2EA8Fa",
         "taken_at_timestamp": 1560698450,
         "text": "A melhor turma do CPI!!!\n#CPI2019\n#psifab \n#sosmelhores",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/23097f42d296777e63aa3ff461ca8b44/5D8767AE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c158.0.764.764/s640x640/62220721_142542806928443_7891210455670892733_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 131,
         "count_liked_by": 52,
         "green": 139,
         "hashtag": [
            "a\u00e7a\u00ed",
            "a\u00e7aicomfrutas",
            "achadosrj",
            "acai",
            "amoa\u00e7ai",
            "nutella",
            "frutas",
            "zonanorterj",
            "piedade",
            "aboli\u00e7ao",
            "pilares",
            "lanchedatarde"
         ],
         "hue": 0.047619047619047616,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/ec97dd5b079d0cb1856688057ac38ec2/5D84F6F2/t51.2885-15/e35/61713448_490415928167924_3465131220807125463_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.09722222222222222,
         "liked_by": 0.00042596764284251487,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067609299301253364",
         "red": 159,
         "ref_timestamp": 0.9966906703558563,
         "saturation": 145.0,
         "shortcode": "Byxn7P7JUD0",
         "taken_at_timestamp": 1560698257,
         "text": "Hoje nossa loja e delivery estar\u00e1 funcionando a partir de 15:30 at\u00e9 as 21h \ud83e\udd70\ud83e\udd24\n\ud83d\udccdRua Cardoso Quint\u00e3o 470 Piedade \nFa\u00e7a seu pedido pelo n\u00famero \n99542-0571 \ud83d\udcf2\n.\n#a\u00e7a\u00ed #a\u00e7aicomfrutas #achadosrj #acai #amoa\u00e7ai #nutella #frutas #zonanorterj #piedade #aboli\u00e7ao #pilares #lanchedatarde",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/5806fa0bca828287e4eada3dbf3847b6/5D969117/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61713448_490415928167924_3465131220807125463_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 420
      },
      {
         "blue": 173,
         "count_liked_by": 98,
         "green": 88,
         "hashtag": [
            "donadecasaeusou",
            "donadecasareunidas",
            "vizinhasamorosas",
            "vizinhasqueseseguem",
            "donadecasareal",
            "papodevizinhasoficial"
         ],
         "hue": 0.8980815347721822,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/bbe07dbbfa41530853e820a3e0196dbd/5D8541AF/t51.2885-15/e35/61797654_373321306652280_8050638071293801783_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.4440894568690096,
         "liked_by": 0.0008027851730493549,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067606509357673899",
         "red": 227,
         "ref_timestamp": 0.9966904576959192,
         "saturation": 157.5,
         "shortcode": "ByxnSpljK2r",
         "taken_at_timestamp": 1560697924,
         "text": "Obrigadaaa...obrigadaaa...felicidade define como estou agora \ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\u2669\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#donadecasaeusou #donadecasareunidas #vizinhasamorosas#vizinhasqueseseguem #donadecasareal #papodevizinhasoficial",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/82fb4afef2777b6d6c99002158d5635d/5D87093B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/61797654_373321306652280_8050638071293801783_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 134,
         "count_liked_by": 30,
         "green": 151,
         "hashtag": [
            "organizacao",
            "organizadordearmario",
            "animalprint",
            "cores",
            "make",
            "maquiagem",
            "moda",
            "fashion",
            "brasil",
            "RJ",
            "rj40",
            "universocariocabrinde"
         ],
         "hue": 0.0787037037037037,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e7332b235a7c01fd2a7194c6a00b4b04/5D7EAAF1/t51.2885-15/e35/61510490_2370495836353275_623107776139281833_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.11920529801324503,
         "liked_by": 0.00024575056317837393,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067603185431546754",
         "red": 170,
         "ref_timestamp": 0.996690204803021,
         "saturation": 152.0,
         "shortcode": "ByxmiR8HQuC",
         "taken_at_timestamp": 1560697528,
         "text": "Ajuda a\u00ed pessoal, qual cor vcs preferem? O mais votado vamos lan\u00e7ar um lindo kit animal print para maquiagens. \ud83d\ude31\ud83e\udd29\ud83e\udd1e\n.\n.\n.\n#organizacao #organizadordearmario #animalprint #cores #make #maquiagem #moda #fashion #brasil #RJ #rj40 #universocariocabrinde",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/b849b86be24f6e9eb8d1b76e5419c523/5DA23614/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61510490_2370495836353275_623107776139281833_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 63,
         "count_liked_by": 58,
         "green": 68,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.05555555555555556,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1e1db0c69f486268880464cda26bd536/5D9492AB/t51.2885-15/e35/65128493_119319085969181_7388038950535872071_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.1079136690647482,
         "liked_by": 0.00047511775547818966,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067602430018854678",
         "red": 78,
         "ref_timestamp": 0.9966901473273623,
         "saturation": 70.5,
         "shortcode": "ByxmXSaAh8W",
         "taken_at_timestamp": 1560697438,
         "text": "\ud83d\udcaf",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/8ef1b0bab8a293b386067c930461f630/5D89524E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/65128493_119319085969181_7388038950535872071_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 59,
         "count_liked_by": 34,
         "green": 77,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.09375,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/c6cab0d2c678d953581e0c4141b389e5/5D93D0A8/t51.2885-15/e35/62144208_2410181022378421_4356419909920849517_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.21621621621621623,
         "liked_by": 0.0002785173049354905,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067583230457943429",
         "red": 91,
         "ref_timestamp": 0.9966886855297764,
         "saturation": 75.0,
         "shortcode": "Byxh_5bABWF",
         "taken_at_timestamp": 1560695149,
         "text": "\ud83d\ude3b",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/56af33c615576933d7a9f9074e9e24ff/5D821512/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62144208_2410181022378421_4356419909920849517_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 125,
         "count_liked_by": 7,
         "green": 138,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.09027777777777779,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/6b4940bce5a36362b00a46ef99f32b04/5DA25873/t51.2885-15/e35/62104132_454096492057448_6120866282605035140_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.08823529411764706,
         "liked_by": 5.734179807495392e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067575746890000893",
         "red": 149,
         "ref_timestamp": 0.9966881158821369,
         "saturation": 137.0,
         "shortcode": "ByxgS_zl2n9",
         "taken_at_timestamp": 1560694257,
         "text": "Alegria de pai e filho.",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/5a531ad5654c1493bc0f33b125b64932/5D8DE74C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c130.0.780.780a/s640x640/62104132_454096492057448_6120866282605035140_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 91,
         "count_liked_by": 11,
         "green": 91,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/03ab02763c8a4b828fe74a786974546e/5D8931B6/t51.2885-15/e35/65008842_434887140668910_9156045649996970813_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.01098901098901099,
         "liked_by": 9.010853983207044e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2067528848532512152",
         "red": 93,
         "ref_timestamp": 0.9966845453664956,
         "saturation": 92.0,
         "shortcode": "ByxVoiTpx2Y",
         "taken_at_timestamp": 1560688666,
         "text": "Meus Par\u00e7as ...",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/7f3eda519e8615cb70d1f2cf47e8cec5/5D9307ED/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/65008842_434887140668910_9156045649996970813_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 153,
         "count_liked_by": 9,
         "green": 158,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.021929824561403504,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/05d8f2f13d475554902f734fb6fc6473/5D8D8844/t51.2885-15/e35/62021206_163544758024499_873545127837492206_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.1111111111111111,
         "liked_by": 7.372516895351218e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067528805941096041",
         "red": 191,
         "ref_timestamp": 0.9966845421734035,
         "saturation": 172.0,
         "shortcode": "ByxVn6pAa5p",
         "taken_at_timestamp": 1560688661,
         "text": "\ud83d\ude3b",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/009b01912c47987b2e1a64fa38964bf8/5DA22537/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62021206_163544758024499_873545127837492206_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 159,
         "count_liked_by": 12,
         "green": 160,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.012820512820512811,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/14be5675fc2df2671b75889a4188f155/5D81CF5E/t51.2885-15/e35/64559151_151241422663145_2872100413414827461_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.03951367781155015,
         "liked_by": 9.830022527134958e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20911-370\", \"city_name\": \"Benfica, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "327146338",
            "name": "Benfica, Rio de Janeiro",
            "zone": "Benfica"
         },
         "photo_id": "2067528123989306996",
         "red": 172,
         "ref_timestamp": 0.9966844904453107,
         "saturation": 165.5,
         "shortcode": "ByxVd_hgy50",
         "taken_at_timestamp": 1560688580,
         "text": "Princess \ud83d\udc78\ud83c\udffe",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f806ce2ca815cd56c06f1ee310967714/5D8DEC52/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/64559151_151241422663145_2872100413414827461_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 84,
         "count_liked_by": 31,
         "green": 84,
         "hashtag": [
            "athlete",
            "karategirl",
            "nikkei",
            "nikkeipiedade",
            "karatechop",
            "karatekumite",
            "karateintotheolympics",
            "karateglobal",
            "karatemaster",
            "karat\u00e9",
            "karate1",
            "karatekick",
            "karateclass",
            "karatebaby",
            "wayofmartialarts",
            "paris2024",
            "karateka",
            "karateteam",
            "karatedojo",
            "karatetournament",
            "instakarate",
            "kihon",
            "gojuryu",
            "kyokushin",
            "martialartsathletes",
            "martialartstraining",
            "sportphotography",
            "fightlikeagirl",
            "karatewoman"
         ],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/35e75b9c5927e52273cf750ee81cbbb4/5D8257A3/t51.2885-15/e35/61992004_2404422519794776_2281955692496119802_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.04046242774566474,
         "liked_by": 0.0002539422486176531,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067514717721049490",
         "red": 91,
         "ref_timestamp": 0.9966834699330598,
         "saturation": 87.5,
         "shortcode": "ByxSa59p7mS",
         "taken_at_timestamp": 1560686982,
         "text": "\ud83e\udd4a\u2764\ufe0f\ud83e\udd4a\nEstou em Treinamento de T\u00e9cnicas de Shiai Kumite com a Equipe Nikkei.\nPreciso aprender muito sobre o tempo. Tempo de entrada porque a Sensei @andrea.terapias e meu pai treina muito isso. E tem Campeonato Importante Chegando. \u2764\ufe0f\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\ud83e\udd4b\ud83e\udd4b\ud83e\udd4b\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n#athlete #karategirl\n#nikkei #nikkeipiedade\n#karatechop #karatekumite #karateintotheolympics #karateglobal #karatemaster #karat\u00e9 #karate1 \n#karatekick #karateclass #karatebaby\n#wayofmartialarts #paris2024\n#karateka #karateteam\n#karatedojo\n#karatetournament #instakarate \n#kihon #gojuryu #kyokushin #martialartsathletes #martialartstraining #sportphotography #fightlikeagirl #karatewoman @belleza_marcial @kimonosaraujo",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f83ec36acf87a1fe3d4375a3394d9b68/5D975819/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61992004_2404422519794776_2281955692496119802_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 128,
         "count_liked_by": 51,
         "green": 148,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.4290780141843971,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/d1e46d0b86e85aec9805310ff87e358c/5D7F2EA2/t51.2885-15/e35/62611611_373462586546795_6498851866532265172_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.1902834008097166,
         "liked_by": 0.00041777595740323574,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2067270808187152377",
         "red": 101,
         "ref_timestamp": 0.9966649014635934,
         "saturation": 124.5,
         "shortcode": "Bywa9jgh6f5",
         "taken_at_timestamp": 1560657906,
         "text": "Treinamento Rescue Diver PADI.\nFoto @mike.lopees",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/66ffdf23686a56f52701972a611efb98/5DC4454E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.97.774.774a/s640x640/62611611_373462586546795_6498851866532265172_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 490
      },
      {
         "blue": 170,
         "count_liked_by": 22,
         "green": 170,
         "hashtag": [
            "fotografia",
            "photography",
            "photo",
            "pictureoftheday",
            "fotografiaprofissional",
            "rj",
            "rio",
            "riodejaneiro",
            "brazil",
            "fotografiabrasil",
            "infantil",
            "ensaio",
            "ensaioexterno",
            "ensaioinfantilnorio",
            "fotodecrian\u00e7a",
            "ensaiodecrian\u00e7anorio",
            "festade7anos"
         ],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/2df57a59241de34cfc6785eaa33ae3ed/5D93C5D2/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62548384_453462675466776_4509790948103488082_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": 0.0,
         "liked_by": 0.00018021707966414088,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067246696410494028",
         "red": 170,
         "ref_timestamp": 0.9966630654356077,
         "saturation": 170.0,
         "shortcode": "BywVerqpbRM",
         "taken_at_timestamp": 1560655031,
         "text": "Nathy t\u00e1 fazendo 7 \ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49 #fotografia #photography #photo #pictureoftheday #fotografiaprofissional #rj #rio #riodejaneiro #brazil #fotografiabrasil #infantil #ensaio #ensaioexterno #ensaioinfantilnorio #fotodecrian\u00e7a #ensaiodecrian\u00e7anorio #festade7anos",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/fdac1d9f5cf3c036f81302b5d818a4cc/5D916A65/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62548384_453462675466776_4509790948103488082_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 103,
         "count_liked_by": 20,
         "green": 119,
         "hashtag": [
            "fotografia",
            "photography",
            "photo",
            "pictureoftheday",
            "fotografiaprofissional",
            "rj",
            "rio",
            "riodejaneiro",
            "brazil",
            "fotografiabrasil",
            "infantil",
            "ensaio",
            "ensaioexterno",
            "ensaioinfantilnorio",
            "fotodecrian\u00e7a",
            "ensaiodecrian\u00e7anorio",
            "festade7anos"
         ],
         "hue": 0.21875,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/0c35ccefececaed42e0a5f7e44a8f846/5DA28FE3/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61889968_2143897272345902_7170551996896642151_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.07272727272727272,
         "liked_by": 0.00016383370878558264,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067243004776948519",
         "red": 114,
         "ref_timestamp": 0.9966627844434985,
         "saturation": 111.0,
         "shortcode": "BywUo9kJCMn",
         "taken_at_timestamp": 1560654591,
         "text": "Nathy t\u00e1 fazendo 7 \ud83c\udf49\ud83c\udf49\ud83c\udf49 #fotografia #photography #photo #pictureoftheday #fotografiaprofissional #rj #rio #riodejaneiro #brazil #fotografiabrasil #infantil #ensaio #ensaioexterno #ensaioinfantilnorio #fotodecrian\u00e7a #ensaiodecrian\u00e7anorio #festade7anos",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/462c86dc564efda9f57a2feb3d48d7c1/5D991247/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61889968_2143897272345902_7170551996896642151_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 86,
         "count_liked_by": 15,
         "green": 91,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.10416666666666667,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/b63328ad956b83e5f8e778170b2aa220/5D95BC58/t51.2885-15/e35/62396923_2758672407538980_2929970255407173716_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.0449438202247191,
         "liked_by": 0.00012287528158918696,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067225579471834311",
         "red": 94,
         "ref_timestamp": 0.9966614580330196,
         "saturation": 90.0,
         "shortcode": "BywQrY_BQzH",
         "taken_at_timestamp": 1560652514,
         "text": "Eita, \u00e9 S\u00e3o Jo\u00e3o \ud83e\udd20\ud83e\udd20\ud83e\udd20",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e5d3f56ccfe52f99cc8ec3bfa6ee0b39/5D87E820/t51.2885-15/sh0.08/e35/c90.0.720.720/s640x640/62396923_2758672407538980_2929970255407173716_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 160,
         "count_liked_by": 16,
         "green": 160,
         "hashtag": [
            "fotografia",
            "photography",
            "photo",
            "pictureoftheday",
            "fotografiaprofissional",
            "rj",
            "rio",
            "riodejaneiro",
            "brazil",
            "fotografiabrasil",
            "infantil",
            "ensaio",
            "ensaioexterno",
            "ensaioinfantilnorio",
            "fotodecrian\u00e7a",
            "ensaiodecrian\u00e7anorio",
            "festade7anos"
         ],
         "hue": 0.0,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/af6e0c84e902ad604efd4afd458b4a07/5D8071FD/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64443744_2342369042717624_4633401880714856205_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": 0.0,
         "liked_by": 0.00013106696702846611,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067224389021398623",
         "red": 160,
         "ref_timestamp": 0.9966613673492026,
         "saturation": 160.0,
         "shortcode": "BywQaESpPZf",
         "taken_at_timestamp": 1560652372,
         "text": "Fotografia espont\u00e2nea \ud83d\udda4 #fotografia #photography #photo #pictureoftheday #fotografiaprofissional #rj #rio #riodejaneiro #brazil #fotografiabrasil #infantil #ensaio #ensaioexterno #ensaioinfantilnorio #fotodecrian\u00e7a #ensaiodecrian\u00e7anorio #festade7anos",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/5cea6dd26cd0d9a985ade01c3bf7730e/5D8E0F6C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c157.0.1125.1125a/s640x640/64443744_2342369042717624_4633401880714856205_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 103,
         "count_liked_by": 27,
         "green": 110,
         "hashtag": [
            "arrai\u00e1"
         ],
         "hue": 0.06862745098039215,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/75ac0c0b1b50fed50e51e0a960c5ce51/5D824B21/t51.2885-15/e35/61878999_393494564595356_4568904559697887585_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.07692307692307693,
         "liked_by": 0.00022117550686053656,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067211191398504406",
         "red": 120,
         "ref_timestamp": 0.9966603628024125,
         "saturation": 111.5,
         "shortcode": "BywNaBDBRfW",
         "taken_at_timestamp": 1560650799,
         "text": "Amo \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #arrai\u00e1",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e6c1066a11d28eaa940e9816399d847d/5D8ED060/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.96.768.768a/s640x640/61878999_393494564595356_4568904559697887585_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 90,
         "count_liked_by": 3,
         "green": 59,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.7096774193548386,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/541477d262af69181e3e6d5af2efc8f8/5D7FB3A9/t51.2885-15/e35/62534662_853277231697286_2519798188428110349_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.2108843537414966,
         "liked_by": 2.4575056317837395e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2067205132776725670",
         "red": 67,
         "ref_timestamp": 0.9966599010812878,
         "saturation": 74.5,
         "shortcode": "BywMB2hBVym",
         "taken_at_timestamp": 1560650076,
         "text": "COGA Banda Teia",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/9073a7338c3d1a3d142763749b3f43cb/5D89334C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62534662_853277231697286_2519798188428110349_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 138,
         "count_liked_by": 10,
         "green": 115,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.5798611111111112,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/fc463d125f85e018e3979a128964064c/5DA34DC1/t51.2885-15/e35/62258956_633301937138962_6553311630783498580_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.21238938053097345,
         "liked_by": 8.191685439279132e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2067203460876871446",
         "red": 90,
         "ref_timestamp": 0.9966597739962202,
         "saturation": 114.0,
         "shortcode": "BywLphcBicW",
         "taken_at_timestamp": 1560649877,
         "text": "Uma noite dan\u00e7ante",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/97a68493d545b0e8da44ec165cd176e3/5D974424/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62258956_633301937138962_6553311630783498580_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 79,
         "count_liked_by": 29,
         "green": 105,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.08176100628930817,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/66d576d1b74dc8de2b23f9dd8c597fba/5DC2E46B/t51.2885-15/e35/62545232_309695239973876_7181796358892083849_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.2535885167464115,
         "liked_by": 0.00023755887773909483,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067196613870562216",
         "red": 132,
         "ref_timestamp": 0.9966592528835814,
         "saturation": 105.5,
         "shortcode": "BywKF4qpSuo",
         "taken_at_timestamp": 1560649061,
         "text": "Boa noite \u2665\ufe0f\ud83d\udc76\ud83c\udffb",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1e7744563bf9737c0062c966c9be530d/5D868A8E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62545232_309695239973876_7181796358892083849_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 79,
         "count_liked_by": 9,
         "green": 75,
         "hashtag": [
            "bloggerrenatagrisi",
            "bloggercarioca",
            "corretora",
            "amando"
         ],
         "hue": 0.9696969696969697,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/bdb48610be8c736a31065b8f91499639/5D7E2C8A/t51.2885-15/e35/62252055_1239208719571904_9130608870392217757_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.12941176470588237,
         "liked_by": 7.372516895351218e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067188921707540361",
         "red": 97,
         "ref_timestamp": 0.9966586672704812,
         "saturation": 86.0,
         "shortcode": "BywIV8yAC-J",
         "taken_at_timestamp": 1560648144,
         "text": "Quando trabalhamos no que nos gostamos e do jeito que gostamos.\n#bloggerrenatagrisi #bloggercarioca @blogger #corretora #amando",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/a2e7bc15029cf6743d678533fd84113a/5D940530/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62252055_1239208719571904_9130608870392217757_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 82,
         "count_liked_by": 15,
         "green": 83,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.011904761904761899,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/3667004bf855d89d4dd2331024801533/5DA3A6E7/t51.2885-15/e35/62516075_624143104732118_9134957453617135055_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.07954545454545454,
         "liked_by": 0.00012287528158918696,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2067178211386909362",
         "red": 96,
         "ref_timestamp": 0.9966578517547463,
         "saturation": 89.0,
         "shortcode": "BywF6GBJOKy",
         "taken_at_timestamp": 1560646867,
         "text": "Segue o baile \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1c7052799c0fa4efe954cec043d26ec3/5D919802/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62516075_624143104732118_9134957453617135055_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 560
      },
      {
         "blue": 86,
         "count_liked_by": 23,
         "green": 102,
         "hashtag": [
            "cabeleireiros",
            "amigas",
            "amoraprofiss\u00e3o",
            "eumeamo",
            "eumecuido",
            "cabeloslongos",
            "cabelo\u00e9tratamento"
         ],
         "hue": 0.08080808080808081,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/3c7367606d5708b06dca445cb4da7cd8/5D82BCC5/t51.2885-15/e35/p1080x1080/62229846_448600749274821_4559525490793393477_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.1625615763546798,
         "liked_by": 0.00018840876510342003,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067160066448026859",
         "red": 119,
         "ref_timestamp": 0.9966564704230826,
         "saturation": 102.5,
         "shortcode": "BywByDOgezr",
         "taken_at_timestamp": 1560644704,
         "text": "Umas das tr\u00eas pessoas que eu deixo cuidar das minhas \u201cmadeixas\u201d!\u263a\ufe0f Presente que o Senac me deu...\u2764\ufe0f @thamirisbiia @thamiris_sb #cabeleireiros #amigas #amoraprofiss\u00e3o #eumeamo #eumecuido #cabeloslongos #cabelo\u00e9tratamento \ud83e\udd70\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc87\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/e3f62882405d9a53fe37012dfd00680c/5D81479C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/62229846_448600749274821_4559525490793393477_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 0,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 98,
         "count_liked_by": 51,
         "green": 115,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.05555555555555556,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/a93ddd1bfe399a19d2dffc342473a49c/5D7DF735/t51.2885-15/e35/61642165_200325817516069_6354933909104473002_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.20816326530612245,
         "liked_by": 0.00041777595740323574,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067158022406584459",
         "red": 149,
         "ref_timestamp": 0.9966563146001857,
         "saturation": 123.5,
         "shortcode": "BywBUTkJLiL",
         "taken_at_timestamp": 1560644460,
         "text": "Quem disse q no Outono, \u00f1  tem markinha?",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/aadae0dfdb754654c5efea6aa1b54f4e/5D906BD0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61642165_200325817516069_6354933909104473002_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 70,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 53,
         "count_liked_by": 19,
         "green": 60,
         "hashtag": [
            "55021rj",
            "brothers",
            "family",
            "instagood",
            "cariocalifestyle",
            "festajunina",
            "like4likes",
            "photography",
            "semfiltro",
            "tchongs"
         ],
         "hue": 0.05833333333333333,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/1faff3e6c6c63deb0752abffe425d5be/5D8BABDC/t51.2885-15/e35/64794528_645959752545294_720394358028372358_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.16129032258064516,
         "liked_by": 0.0001556420233463035,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"21220-203\", \"city_name\": \"Vila Kosmos\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "370287903",
            "name": "Vila Kosmos",
            "zone": "Vila Kosmos"
         },
         "photo_id": "2067158009460712038",
         "red": 73,
         "ref_timestamp": 0.9966563139615673,
         "saturation": 63.0,
         "shortcode": "BywBUHggmJm",
         "taken_at_timestamp": 1560644459,
         "text": "S\u00f3 os brabos! \u274c\ud83d\udd1e\u26a0\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#55021rj #brothers #family #instagood #cariocalifestyle #festajunina #like4likes #photography #semfiltro #tchongs",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/45139698f315bec9e0da14b901356039/5D8D3BA3/t51.2885-15/e35/c98.0.580.580a/64794528_645959752545294_720394358028372358_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 140,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 132,
         "count_liked_by": 18,
         "green": 134,
         "hashtag": [
            "piedade",
            "church",
            "suburbio",
            "riodejaneiro"
         ],
         "hue": 0.4777777777777778,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/ad6fd2a6da50617432d19068b32f59b2/5D804B58/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62484615_3033534783325201_6188692333572130996_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.05976095617529881,
         "liked_by": 0.00014745033790702436,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"20751-003\", \"city_name\": \"Piedade, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "513138999",
            "name": "Piedade, Rio de Janeiro",
            "zone": "Piedade"
         },
         "photo_id": "2067156287650962668",
         "red": 119,
         "ref_timestamp": 0.9966561830447891,
         "saturation": 126.5,
         "shortcode": "BywA7D8ppzs",
         "taken_at_timestamp": 1560644254,
         "text": ".\nPIEDADE... PIEDADE...\n.\n#piedade #church #suburbio #riodejaneiro",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/4dfbd281df956f2e6bf15ef7a02082bb/5DA4789C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62484615_3033534783325201_6188692333572130996_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 210,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 84,
         "count_liked_by": 33,
         "green": 87,
         "hashtag": [
            "junho",
            "anarri\u00ea"
         ],
         "hue": 0.025000000000000005,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/f6cd47984199c1c568588d3fce222bf5/5D8812F8/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61673265_141733190342451_6894438526077086335_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.10752688172043011,
         "liked_by": 0.00027032561949621135,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"21220-203\", \"city_name\": \"Vila Kosmos\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "370287903",
            "name": "Vila Kosmos",
            "zone": "Vila Kosmos"
         },
         "photo_id": "2067101559925364862",
         "red": 104,
         "ref_timestamp": 0.9966520166981527,
         "saturation": 94.0,
         "shortcode": "Byv0eqyAdh-",
         "taken_at_timestamp": 1560637730,
         "text": "- Melhor \u00e9poca !!\n- Melhor companhia !! . \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f \u2665\ufe0f \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83c\udf3e .\n#junho #anarri\u00ea",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/37c4043c31498bbe187d19f0a31363be/5D97436B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61673265_141733190342451_6894438526077086335_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 280,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 152,
         "count_liked_by": 37,
         "green": 149,
         "hashtag": [
            "love",
            "bride",
            "family"
         ],
         "hue": 0.5625,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/612fd26959d3c2038b35dabc5485b30b/5D895347/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61706221_617178188800369_4277965163412016791_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.027210884353741496,
         "liked_by": 0.00030309236125332785,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"22220-001\", \"city_name\": \"Catete, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "238123296",
            "name": "Catete, Rio de Janeiro",
            "zone": "Catete"
         },
         "photo_id": "2067023254660695670",
         "red": 144,
         "ref_timestamp": 0.9966460551951101,
         "saturation": 148.0,
         "shortcode": "ByvirLUhcZ2",
         "taken_at_timestamp": 1560628395,
         "text": "Hoje faz uma semana que eu me casei com o amor da minha vida \ud83d\udc70\ud83c\udffc\ud83d\udc8d\ud83e\udd35\ud83c\udffb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 #love #bride #family",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/91db1dbcd47fe083b9b3b2787432379e/5DA266D4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61706221_617178188800369_4277965163412016791_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 350,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 125,
         "count_liked_by": 24,
         "green": 128,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.05555555555555556,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/2b54f090ee52042325a6fb8562a51271/5DA0F133/t51.2885-15/e35/62496089_2346334378946893_6277792509336478816_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.03501945525291829,
         "liked_by": 0.00019660045054269916,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Cosme Velho, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "219637024",
            "name": "Cosme Velho, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Cosme Velho"
         },
         "photo_id": "2066939633259731897",
         "red": 134,
         "ref_timestamp": 0.9966396888079829,
         "saturation": 129.5,
         "shortcode": "ByvPqU0n1u5",
         "taken_at_timestamp": 1560618426,
         "text": "Curso de cultura judaica, ra\u00edzes judaicas do cristianismo",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/a0d08124503ea17d3f04c0abebefdb37/5D7E4224/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62496089_2346334378946893_6277792509336478816_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 420,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 159,
         "count_liked_by": 131,
         "green": 170,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.03819444444444444,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/7c2daf9075c3181fb8c2450dc7ad3680/5D84C7FF/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61874489_357353208306840_8569127192405798826_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.13186813186813187,
         "liked_by": 0.0010731107925455662,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Riachuelo, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "238414735",
            "name": "Riachuelo, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Riachuelo"
         },
         "photo_id": "2066938104535421193",
         "red": 207,
         "ref_timestamp": 0.9966395725794287,
         "saturation": 183.0,
         "shortcode": "ByvPUFFjZEJ",
         "taken_at_timestamp": 1560618244,
         "text": "",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/8c2fcd435afc5410da7e714233386521/5D8ED963/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.150.1200.1200a/s640x640/61874489_357353208306840_8569127192405798826_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 490,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 113,
         "count_liked_by": 5,
         "green": 131,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.10344827586206896,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/d20aa434ba1f2f6f0ad755b2b56724f0/5D90F4D6/t51.2885-15/e35/62058139_1508689449266154_8576501041294577243_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.11462450592885376,
         "liked_by": 4.095842719639566e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"Avenida Marechal Fontenelle, 755, Rua J - S\", \"zip_code\": \"21740-001\", \"city_name\": \"Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "235219908",
            "name": "Campo dos Afonsos, Rio de Janeiro",
            "zone": "Campo dos Afonsos"
         },
         "photo_id": "2066924671496227739",
         "red": 142,
         "ref_timestamp": 0.9966385501513225,
         "saturation": 127.5,
         "shortcode": "ByvMQmmBgub",
         "taken_at_timestamp": 1560616643,
         "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udca5\ud83d\ude0e\ud83d\udca5",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/8481d10eee7d8967e5c31eb8a87f0c62/5D80F06C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62058139_1508689449266154_8576501041294577243_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 560,
         "y": 630
      },
      {
         "blue": 144,
         "count_liked_by": 9,
         "green": 164,
         "hashtag": [],
         "hue": 0.19166666666666665,
         "image_url": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/7ac90f0c5cf59b24bb5f1b47f94119a7/5D86AC2E/t51.2885-15/e35/61499334_141041246964193_7938695192632784383_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "lightness": -0.06535947712418301,
         "liked_by": 7.372516895351218e-05,
         "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Turia\\u00e7u, Rio De Janeiro, Brazil\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"BR\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "id": "20737678",
            "name": "Turia\u00e7u, Rio De Janeiro, Brazil",
            "zone": "Turia\u00e7u"
         },
         "photo_id": "2066914200181336740",
         "red": 161,
         "ref_timestamp": 0.996637753155522,
         "saturation": 154.0,
         "shortcode": "ByvJ4ObBOqk",
         "taken_at_timestamp": 1560615395,
         "text": "Daqui estou por hj!! Rsrs",
         "thumbnail": "https://scontent-ber1-1.cdninstagram.com/vp/9ff5da238c03e9f4586b6286671c0f05/5D8301CB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61499334_141041246964193_7938695192632784383_n.jpg?_nc_ht=scontent-ber1-1.cdninstagram.com",
         "x": 630,
         "y": 630
      }
   ],
   "n_lines": 10,
   "n_columns": 10
}